{
  "auth": {
    "login": {
      "google_sign": "使用谷歌登录",
      "outlook_sign": "使用微软 365 登录",
      "email": "电子邮件",
      "password": "密码",
      "email_required": "电子邮件是必需的！",
      "email_invalid": "电子邮件无效！",
      "password_required": "密码是必需的！",
      "password_invalid": "密码长度必须至少为 6 个字符！",
      "button": "登录",
      "signup": "注册",
      "signup_trial_desc": "免费试用 14 天！",
      "forgot_password": "忘记密码？"
    },
    "register": {
      "google_register": "使用谷歌注册",
      "outlook_register": "注册微软 365",
      "email_register": "使用电子邮件注册",
      "or": "要么",
      "register_title": "创建你的账户",
      "register_desc_2": "请填写您账户的基本信息。",
      "register_desc_3": "请填写您账户的基本信息。",
      "full_name": "全名",
      "email": "电子邮件",
      "email_placeholder": "输入你的邮箱",
      "email_invalid": "电子邮件格式错误！",
      "email_exist": "电子邮件已被接收。",
      "password": "密码",
      "password_placeholder": "至少 6 个字符！",
      "password_invalid": "至少 6 个字符！",
      "show": "表演",
      "hide": "隐藏",
      "register_submit_2": "继续",
      "cell_phone": "单元格编号",
      "cell_phone_invalid": "手机错了！",
      "cell_phone_exist": "电话已被占用。",
      "timezone": "时区",
      "other_timezone": "其他时区",
      "card": "卡",
      "card_claim": "试用期结束后才会向你收费",
      "promo_code": "促销代码",
      "promo_code_placeholder": "促销",
      "register_submit_3": "注册",
      "term1": "点击 “注册” 即表示我同意",
      "term2": "条款",
      "term3": "和",
      "term4": "隐私",
      "already_have_account": "已经有账户？",
      "sign_in": "登录",
      "required": "必需！",
      "invalid": "无效！"
    },
    "forgot_password": {
      "title": "重置你的密码",
      "desc_line_1": "输入您的电子邮件地址，我们会发送",
      "desc_line_2": "重置密码的说明。",
      "email": "电子邮件",
      "required": "必需",
      "email_invalid": "电子邮件格式错误！",
      "send_code": "发送密码重置电子邮件",
      "have_code": "我有重置码",
      "no_have_account": "你没有账号吗？",
      "sign_up": "在这里注册"
    },
    "reset_password": {
      "title": "检查你的电子邮件",
      "desc_line_1": "输入您的电子邮件地址，我们会发送",
      "desc_line_2": "重置密码的说明。",
      "no_have_account": "你没有账号吗？",
      "sign_up": "在这里注册",
      "send_code": "重新发送验证码",
      "button": "重置密码",
      "email": "电子邮件",
      "email_placeholder": "输入你的邮箱",
      "email_invalid": "电子邮件格式错误！",
      "code": "你的密码",
      "code_placeholder": "输入你的验证码",
      "password": "密码",
      "password_placeholder": "输入你的密码",
      "password_invalid": "至少 8 个字符！",
      "confirm": "确认密码",
      "confirm_placeholder": "确认你的密码",
      "confirm_invalid": "确认！",
      "required": "必需！"
    },
    "schedule": {
      "title": "安排一对一的训练策略课程",
      "desc": "与我们的软件专家进行视频屏幕共享会议",
      "item_title": "50 分钟训练",
      "item_summary": "完全深潜。",
      "button": "安排我的训练",
      "page_disclaim": "在美国和加拿大都值得信赖"
    },
    "company": {
      "title": "欢迎，{{name}}",
      "desc": "回答这些问题将有助于我们个性化您的体验。",
      "quiz_1": "你的职称是什么？",
      "realtor": "房地产经纪人",
      "other": "其他",
      "done": "完成",
      "quiz_2": "你在哪家公司执业房地产？",
      "return": "返回"
    }
  },
  "sidebar": {
    "dashboard": "仪表板",
    "tasks": "任务",
    "pipeline": "管道",
    "pipeline_manager": "管道管理器",
    "contacts": "联系人",
    "contact_manager": "联系经理",
    "call_report": "来电报告",
    "materials": "材质",
    "lead_hub": "线索中心",
    "scheduler": "计划程序",
    "websites": "着陆页",
    "smart_code": "智能码",
    "lead_capture": "线索捕获",
    "automations": "自动化",
    "campaign": "竞选",
    "calendar": "日历",
    "templates": "模版",
    "teams": "队伍",
    "settings": "设置",
    "notifications": "通知",
    "sms": "短信",
    "affiliate": "附属机构",
    "assistant": "助理",
    "landing_page_theme": "着陆页主题",
    "integration": "集成",
    "business_hour": "营业时间",
    "social_profile": "社交档案"
  },
  "New Contact": "新联系人",
  "Please input another contact information or edit the existing contact.": "",
  "first name": "名字",
  "First name is required": "名字是必需的！",
  "last name": "姓氏",
  "email": "电子邮件",
  "Email is invalid": "电子邮件无效！",
  "Email is required": "电子邮件是必需的！",
  "phone number": "电话号码",
  "Phone number is required": "电话号码为必填项！",
  "Wrong phone number": "电话号码错误！",
  "label": "标签",
  "source": "资源",
  "deal stage": "交易阶段",
  "website": "网站",
  "company": "公司",
  "address": "地址",
  "city": "城市",
  "country": "国家",
  "state": "州",
  "zip code": "邮政编码",
  "Add custom contact fields": "添加自定义联系人字段",
  "Hide custom contact fields": "隐藏自定义联系人字段",
  "tags": "标签",
  "automation": "自动化",
  "share to team": "分享给团队",
  "Please select a member.": "请选择一个成员。",
  "secondary email address (optional)": "辅助电子邮件地址（可选）",
  "secondary phone number (optional)": "辅助电话号码（可选）",
  "Note": "注意",
  "Add secondary contact information": "添加次要联系人信息",
  "Hide secondary contact information": "隐藏次要联系人信息",
  "Cancel": "取消",
  "Add": "添加",
  "Bulk Import": "批量导入",
  "your contact list by uploading a .csv file": "通过上传 .csv 文件来创建您的联系人列表",
  "here": "这里",
  "Required": "必需！",
  "None": "无",
  "New Task": "新任务",
  "Dashboard": "仪表板",
  "Materials": "材质",
  "Record Video": "录制视频",
  "New Material": "新材质",
  "Folder": "文件夹",
  "folder": "文件夹",
  "Video": "视频",
  "PDF": "PDF 格式",
  "Image": "图片",
  "Templates": "模版",
  "New Folder": "新文件夹",
  "New Template": "新模板",
  "Email apps": "通过电子邮件发送应用程序",
  "Calendar apps": "日历应用程序",
  "Other apps": "其他应用程序",
  "Free": "免费",
  "Paid": "已付费",
  "integration_free_plan": "Gmail 和 Outlook 账户每天只能发送 <strong>{{amount}}</strong> 封电子邮件。",
  "integration_paid_plan": "Gmail 和 Outlook 帐户允许用户每天发送 <strong>{{amount}}</strong> 封电子邮件。",
  "integration_gmail_desc": "通过你的 Gmail 或 Workspace 解决方案进行连接以发送电子邮件。这将提高送达率。",
  "integration_outlook_desc": "通过你的 365 解决方案进行连接以发送电子邮件。这将提高送达率。",
  "integration_smtp_desc": "通过您的 SMTP 解决方案进行连接以发送电子邮件。这将提高送达率。",
  "integration_google_calendar": "将一个或多个日历关联到您的账户，这样您就可以安排和管理会议。",
  "integration_outlook_calendar": "将一个或多个日历关联到您的账户，这样您就可以安排和管理会议。",
  "integration_dialer": "从 crmgrow 内部呼叫你的联系人。",
  "integration_zapier": "这些模板可以帮助您立即开始节省时间。",
  "integration_calendly": "轻松连接，无缝创建和安排会议。",
  "integration_zoom": "关联您的 Zoom 账户，以便潜在客户可以安排与您会面。",
  "integration_extension": "直接从 Gmail 中的 crmgrow 创建视频、使用电子邮件模板、访问功能强大的电子邮件和视频分析。",
  "integration_connect_mail": "连接",
  "integration_connect_calendar": "连接日历",
  "integration_add_calendar": "添加日历",
  "integration_disconnect": "断开连接",
  "integration_free_trial": "免费试用",
  "integration_api_key": "你的 API 密钥",
  "integration_copy_key": "复制密钥",
  "integration_regenerate_key": "重新生成密钥",
  "integration_copied": "复制！",
  "integration_see_template": "参见模板",
  "integration_install_ext": "安装扩展",
  "integration_authorized_label": "已授权账户:",
  "integration_connected_label": "连接的",
  "integration_select_event": "选择活动",
  "integration_change_event": "变更事件",
  "integration_new_alias": "新的 SendAs 电子邮件",
  "integration_alias_verify": "验证",
  "integration_alias_remove": "移除",
  "integration_alias_edit": "编辑",
  "integration_alias_primary": "设为默认",
  "alias_title": "电子邮件别名",
  "alias_email": "电子邮件",
  "alias_name": "发件人姓名",
  "alias_edit_desc": "此别名电子邮件地址是 {{email}}。您可以更新发件人姓名。",
  "alias_verify_desc": "我们已将验证码发送到您的 {{user_email}}。请验证码。",
  "alias_not_code": "没有收到验证码？",
  "alias_send_code": "重新发送验证码",
  "Vefiy": "验证",
  "Invalid": "无效",
  "duplicated": "已经拿走了！",
  "Join our affiliate program & earn rewards": "加入我们的联盟计划并获得奖励",
  "Invite a friend": "邀请好友",
  "Copy Referral Link": "复制推荐链接",
  "Affiliate Dashboard": "联盟控制面板",
  "Sign Up Now": "立即注册",
  "Here's how it works": "以下是它的工作原理",
  "Send your referral link to leads and tell them about crmgrow benefits.": "将您的推荐链接发送给潜在客户，并向他们介绍crmgrow的好处。",
  "Some leads will subscribe to one of the crmgrow plans.": "一些潜在客户会订阅其中一个 crmgrow 计划。",
  "Earn commissions for each of your affiliated customer payments made to crmgrow for a crmgrow Pro or Elite plan.": "对于crmgrow Pro或Elite计划，您的关联客户向crmgrow支付的每笔款项均可赚取佣金。",
  "Affiliate Programs": "联盟计划",
  "Starter Plan": "入门计划",
  "Commission": "佣金",
  "Upgrade to our Growth Plan by recruiting 10 leads that turn into paying affiliate customers.": "通过招募10个潜在客户来升级到我们的增长计划，这些潜在客户将转变为付费联盟客户。",
  "Growth Plan": "成长计划",
  "Up to": "最多",
  "Earn commission on up to 2 tiers. Upgrade to our Influencer Plan by recruiting 30 leads that turn into paying affiliate customers.": "赚取多达 2 个等级的佣金。通过招募30个潜在客户来升级到我们的影响者计划，这些潜在客户将转变为付费联盟客户。",
  "Influencer Plan": "影响者计划",
  "Max": "马克斯",
  "Earn commission on up to 3 tiers. To stay in the Influencer Plan, you will need to meet quarterly minimum growth goals.": "赚取多达 3 个等级的佣金。要继续参与影响者计划，您需要达到季度最低增长目标。",
  "vs the last week": "vs 上周",
  "vs the last month": "与上个月相比",
  "Contacts added list": "已添加联系人名单",
  "Contact Name": "联系人姓名",
  "Label": "标签",
  "Last Activity": "上次活动",
  "Date Added": "添加日期",
  "Phone number": "电话号码",
  "Unnamed Contact": "未命名联系人",
  "Back": "返回",
  "Material Analytics": "材料分析",
  "Send Email": "发送电子邮件",
  "Send Text": "发送短信",
  "Copy Link": "复制链接",
  "Edit": "编辑",
  "Edit Theme": "编辑主题",
  "Forms": "表格",
  "Duplicate": "重复",
  "Social Share": "社交分享",
  "Share Team": "分享小组",
  "Trackable Link": "可追踪链接",
  "Download": "“下载”",
  "Delete": "删除",
  "Move To": "移至",
  "Loading analytics...": "正在加载分析...",
  "Title": "标题",
  "Description": "描述",
  "Type": "键入",
  "Resources": "资源",
  "Thumbnail/Icon": "缩略图/图标",
  "Sent": "已发送",
  "Watched": "看了",
  "Unique contact": "独特的联系方式",
  "Watched last by": "最后看过",
  "Total": "合计",
  "Progress": "进展",
  "Watched Dat": "看了 Dat",
  "Tracked last by": "最后追踪者",
  "No": "不是",
  "Generated Date": "生成日期",
  "Tracked Date": "追踪日期",
  "Contact": "联系我们",
  "Contact*": "联系我们*",
  "Create Contact": "创建联系人",
  "Assign Contact": "分配联系人",
  "Download Material Library": "下载材质库",
  "Owner": "所有者",
  "Shared with": "与共享",
  "Top videos sent": "已发送的热门视频",
  "watched": "看着",
  "Video Recipients": "视频收件人",
  "Last session": "上次会话",
  "Top watched videos": "观看次数最多的视频",
  "Create Assistant": "创建助手",
  "assistant management": "助理管理",
  "edit password": "编辑密码",
  "enable": "启用",
  "delete": "删除",
  "You currently do not have any assistants.": "您目前没有任何助手。",
  "Full Name": "全名",
  "Required!": "必需！",
  "*Required": "*必需",
  "Email": "电子邮件",
  "Wrong email format!": "电子邮件格式错误！",
  "Password": "密码",
  "At least 6 characters!": "至少 6 个字符！",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Confirm!": "确认！",
  "No match!": "不匹配！",
  "Create": "创建",
  "Share crmgrow": "分享 crmgrow",
  "Referrals to share": "推荐分享",
  "Please add referrals to share.": "请添加要分享的推荐人。",
  "Subject": "主题",
  "Please input the subject.": "请输入主题。",
  "CONTENT": "内容",
  "Close": "关闭",
  "Share": "分享",
  "Please input valid email address.": "请输入有效的电子邮件地址。",
  "Paypal email update error. Please try agian": "贝宝电子邮件更新错误。请再试一次",
  "Copied the link to clipboard": "已将链接复制到剪贴板",
  "Deal": "交易",
  "Assign": "分配",
  "More": "更多",
  "Clone": "克隆",
  "Share team": "分享小组",
  "Delete automation": "删除自动化",
  "Loading actions and compose graph...": "正在加载操作和合成图表...",
  "Clear": "清除",
  "Actions": "行动",
  "Start": "启动",
  "DRAG'N'DROP ACTION OR CLICK HERE": "拖放操作或点击这里",
  "contact name": "联系人姓名",
  "selected": "已选中",
  "email address": "电子邮件地址",
  "Address": "地址",
  "contacts are selected.": "已选择联系人。",
  "Selecting all": "全部选中",
  "All": "全部",
  "Clear selection": "清除所选内容",
  "rows per page": "每页行数",
  "no_assigned_contacts": "没有分配的联系人。",
  "Loading assigned contacts in this automation...": "正在此自动化中加载分配的联系人...",
  "Stage": "舞台",
  "deals are selected.": "已选择交易。",
  "deals": "交易",
  "There is no assigned deals.": "没有分配的交易。",
  "Loading assigned deals in this automation...": "正在此自动化中加载分配的交易...",
  "Send via Email": "通过电子邮件发送",
  "Send via Text": "通过短信发送",
  "autoflow": {
    "selectedCount": "{{length}} 已选择",
    "selectAllContacts": "选择所有 {{contactCount}} 个联系人",
    "allContactsSelected": "所有 {{contactCount}} 个联系人都被选中",
    "perPage": "每页显示 {{pageSize}} 行",
    "selectedDeal": "{{selectedDeal}} 已选择",
    "dealsSelected": "{{selectedDeal}} 个优惠被选中。",
    "selectAllDeals": "选择全部 {{dealsCount}} 个优惠",
    "allDealsSelected": "所有 {{dealsCount}} 个优惠均已选中。",
    "note_content": "注意：{{content}}",
    "subject": "主题：{{subject}}",
    "content": "内容：{{content}}",
    "video_title": "视频：{{video}}",
    "text_content": "文本：{{action.content}}",
    "email_subject": "电子邮件：{{subject}}",
    "pdf_title": "PDF: {{pdf}}",
    "image_title": "图片：{{image}}",
    "total_videos": "+ {{total}} 个视频",
    "total_pdfs": "+ {{total}} PDF",
    "total_images": "+ {{total}} 张图片",
    "update_timeline": "有 {{length}} 个联系等待此操作。你会更新到那些联系人自动化吗？"
  },
  "automation_trans": {
    "backPage": "返回 {{backPage}}",
    "title": "{{title}}",
    "total": "{{total}} 个动作",
    "no_contacts": "没有 {{status}} 个联系人。",
    "perPage": "每页显示 {{pageSize}} 个联系人",
    "plus_more": "+ {{length}} 更多",
    "material_selected": "{{length}} 种材质被选中。",
    "select_material": "选择所有 {{length}} 种材质",
    "selected_all": " 所有 {{length}} 材质均已选中。"
  },
  "pipeline_trans": {
    "backPage": "返回 {{backPage}}",
    "title": "{{title}}",
    "total": "{{total}} 个动作",
    "no_contacts": "没有 {{status}} 个联系人。",
    "perPage": "每页显示 {{pageSize}} 个联系人",
    "plus_more": "+ {{length}} 更多",
    "material_selected": "{{length}} 种输油管被选中。",
    "select_material": "选择所有 {{length}} 种输油管",
    "selected_all": " 所有 {{length}} 输油管均已选中。"
  },
  "Assigned": "已分配",
  "Automation Detail": "自动化详情",
  "LOADING...": "正在加载...",
  "This contact has been deleted.": "此联系人已被删除。",
  "Loading...": "正在加载...",
  "New Automation": "全新自动化",
  "LABEL": "标签",
  "Added": "已添加",
  "Download To Own List": "下载到自己的清单",
  "Loading the assigned contacts": "正在加载分配的联系人",
  "Assigned Contacts": "已分配的联系人",
  "There is no libraries.": "没有图书馆。",
  "Loading libraries...": "正在加载库...",
  "shared with": "与共享",
  "Contacts, Deals": "联系人、优惠",
  "Assign contact": "分配联系人",
  "Move to": "移至",
  "Edit Folder": "编辑文件夹",
  "Delete Folder": "删除文件夹",
  "There is no automations.": "没有自动化。",
  "Please create automation to recruite automatically.": "请创建自动化以自动招聘。",
  "Create Automation": "创建自动化",
  "Loading automations for auto-recruiting...": "正在加载自动招募的自动化功能...",
  "There is no automations to match your filter conditions.": "没有自动化功能可以匹配您的过滤条件。",
  "Loading payment informations...": "正在加载付款信息...",
  "There are no credit cards associated with your account.": "没有与您的账户关联的信用卡。",
  "Add a  Credit Card": "添加信用卡",
  "credit or debit card": "信用卡或借记卡",
  "expiration date": "到期日期",
  "Your current plan": "你当前的套餐",
  "Loading invoice informations...": "正在加载发票信息...",
  "There are no invoices.": "没有发票。",
  "description": "描述",
  "status": "状态",
  "amount": "金额",
  "actions": "行动",
  "invoice": {
    "invoice_date": "CRM 增长的发票 {{invoiceDate}}"
  },
  "Download invoice": "下载发票",
  "Business Hour Settings": "营业时间设置",
  "Email and Text sending would work in business hours.": "电子邮件和短信发送将在工作时间内工作。",
  "Enable working hours": "启用工作时间",
  "START TIME": "开始时间",
  "Due Time": "到期时间",
  "END TIME": "结束时间",
  "Previous month": "上个月",
  "Previous week": "前一周",
  "Previous day": "前一天",
  "Next month": "下个月",
  "Next week": "下周",
  "Next day": "第二天",
  "Add new calendar": "添加新日历",
  "calendar": {
    "more": "{{length}} 更多",
    "event_start": "日间活动：{{eventStart}}",
    "guest_count": "{{guestCount}} 位客人",
    "duration": "{{duration}} 分钟",
    "call_duration": "{{duration}} 分钟"
  },
  "Scheduler": "计划程序",
  "Call Report": "来电报告",
  "All Logs": "所有日志",
  "call_count": "{{count}} 个日志",
  "call": "通话",
  "Call Session History": "呼叫会话历史记录",
  "Total calls made": "拨打的电话总数",
  "Call Disposition": "呼叫处置",
  "Call Logs": "通话记录",
  "Disposition": "处置",
  "Removed Contact": "已移除联系人",
  "Phone": "电话",
  "Created at": "创建于",
  "there_are_no_call_logs": "没有通话记录",
  "with your search option.": "用你的搜索选项。",
  "yet.": "还没有。",
  "Loading logs...": "正在加载日志...",
  "Back to Event Types": "返回到事件类型",
  "One-on-One": "一对一",
  "Group": "组",
  "Meeting type": "会议类型",
  "Meeting address": "会议地址",
  "Phone Number": "电话号码",
  "Wrong Phone Number!": "电话号码错误！",
  "Webinar Address": "网络研讨会地址",
  "Link": "链接",
  "Has already been taken": "已经被带走了",
  "Prev": "上一页",
  "Date range": "日期范围",
  "into the future": "走向未来",
  "Within a date range": "在某个日期范围内",
  "Invalid date range": "无效的日期范围",
  "Indefinitely into the future": "无限期地走向未来",
  "mins": "分钟",
  "Custom duration": "自定义持续时间",
  "Please choose your availability for this event.": "请选择您是否可以参加此活动。",
  "Unavailable": "不可用",
  "Want to add time before or after your events?": "想要在活动之前或之后增加时间？",
  "Before event": "活动前",
  "After event": "活动结束后",
  "Tags": "标签",
  "Add automation": "添加自动化",
  "trigger": {
    "selected_name": "多长时间 {{triggerName}}？"
  },
  "Immediately": "立即",
  "Campaign": "竞选",
  "New Campaign": "新战役",
  "Search": "搜寻",
  "Broadcast": "广播",
  "Status": "状态",
  "Send Time": "发送时间",
  "Contacts": "联系人",
  "Failed": "失败了",
  "lists are selected.": "列表被选中。",
  "Select all": "全选",
  "lists": "列表",
  "There is no broadcast for added yet.": "目前还没有添加的广播。",
  "There is no Bulk Email event activity.": "没有批量邮件事件活动。",
  "Please connect your SMTP server to create the campaign broadcast.": "请连接您的 SMTP 服务器以创建活动广播。",
  "Connect SMTP": "连接 SMTP",
  "You have already connected with SMTP server. But you did not verify your sender email address yet. Please verify it to create the campaign broadcast.": "您已经连接到 SMTP 服务器。但是您尚未验证发件人的电子邮件地址。请验证它以创建广告系列广播。",
  "Verify Sender Email": "验证发件人邮箱",
  "Loading broadcasts...": "正在加载广播...",
  "There is no broadcast to match your filter conditions.": "没有符合过滤条件的广播。",
  "Filter": "筛选",
  "last activity": "上次活动",
  "activity added": "活动已添加",
  "There is no contact": "没有联系人",
  "in your account.": "在你的账户中。",
  "to match your filter conditions.": "以匹配您的筛选条件。",
  "Loading contacts...": "正在加载联系人...",
  "Show all": "全部显示",
  "Scheduled": "预定的",
  "Delivered": "已交付",
  "Unsubscribed": "已取消订阅",
  "Opened": "已开业",
  "Clicked": "点击了",
  "Email template": "电子邮件模板",
  "START AT:": "起始于：",
  "END AT:": "结束于：",
  "There are no sessions": "没有会话",
  "Campaign Status": "广告活动状态",
  "Campaign Last Activity": "广告活动上次活动",
  "Activity Time": "活动时间",
  "We have not sent the campaign emails to anybody.": "我们尚未向任何人发送竞选电子邮件。",
  "There are no failed contacts in campaign email sending.": "活动电子邮件发送中没有失败的联系人。",
  "We've sent campaign email to all of contacts.": "我们已经向所有联系人发送了广告活动电子邮件。",
  "There are no contacts for this campaign.": "此活动没有联系人。",
  "There are no any activities in this campaign.": "此活动中没有任何活动。",
  "There are no contacts that received the email from this campaign.": "没有联系人收到此活动的电子邮件。",
  "Nobody opened the email from this campaign.": "没有人打开此广告系列的电子邮件。",
  "Nobody clicked the link from this campaign email.": "没有人点击此活动电子邮件中的链接。",
  "Nobody unsubscribed in this campaign.": "此活动中没有人取消订阅。",
  "Nobody watched any material from this campaign email.": "没有人看过这封竞选电子邮件中的任何材料。",
  "Back to Bulk Mailing": "返回批量邮寄",
  "Campaign Details": "广告活动详情",
  "Add Contacts": "添加联系人",
  "Select Date": "选择日期",
  "Review": "回顾",
  "Next": "下一步",
  "Add Contacts to your Campaign": "向你的广告活动添加联系人",
  "Add contacts from a previous campaign": "添加之前广告系列的联系人",
  "Select Contacts": "选择联系人",
  "Cell Phone": "手机",
  "Selecting all. . .": "全选。。",
  "contacts": "联系人",
  "There is no contact.": "没有联系人。",
  "Add details for your Campaign": "为你的广告活动添加详情",
  "Enter a name for your Campaign": "为你的广告活动输入一个名称",
  "Campaign Title": "广告活动标题",
  "Select a Template for your Campaign": "为你的广告活动选择一个模板",
  "When you change the template, this change doesn't effect the original email template.": "当您更改模板时，此更改不会影响原始电子邮件模板。",
  "New Newsletter": "新时事通讯",
  "Change Template": "更改模板",
  "Subject:": "主题：",
  "Content:": "内容：",
  "Select a Template": "选择一个模板",
  "Email Template": "电子邮件模板",
  "Newsletter": "新闻通讯",
  "Select a Date & Time": "选择日期和时间",
  "Select Time": "选择时间",
  "Following campaigns are scheduled on this day.": "以下活动计划在这一天进行。",
  "Your new campaigns would be executed with following schedule.": "您的新广告活动将按照以下时间表执行。",
  "Select Template": "选择模板",
  "Submit": "提交",
  "Review your Campaign": "查看你的广告活动",
  "Details": "详情",
  "Campaign Template": "广告活动模板",
  "contacts selected": "已选联系人",
  "SMTP Server": "SMTP 服务器",
  "SMTP Host": "SMTP 主",
  "Sorry! We don't support the Office 365 SMTP server. Please try with another one.": "对不起！我们不支持 Office 365 SMTP 服务器。请尝试另一个。",
  "Sorry! We don't support the G Suit SMTP server. Please try with another one.": "对不起！我们不支持 G Suit SMTP 服务器。请尝试另一个。",
  "Sorry! We don't support the Outlook SMTP server. Please try with another one.": "对不起！我们不支持 Outlook SMTP 服务器。请尝试另一个。",
  "SMTP Port": "SMTP 端",
  "USER": "用户",
  "Fill information from primary sender": "填写来自主发件人的信息",
  "Enable SSL": "启用 SSL",
  "Connect": "连接",
  "Sender Email": "发件人电子邮件",
  "In order to use SMTP functionality you will need to get an SMTP service to link up to crmgrow. Once you have signed up for an SMTP service you will be able to fill in all the information below.": "要使用 SMTP 功能，你需要获得 SMTP 服务才能链接到 crmgrow。注册了 SMTP 服务后，您将能够填写以下所有信息。",
  "Verify your sender email": "验证您的发件人邮箱",
  "Make sure you verify your domain through your SMTP provider. After that is successful, please verify your email address here, then enter the verification code.": "请务必通过 SMTP 提供商验证您的域。成功后，请在此处验证您的电子邮件地址，然后输入验证码。",
  "Send code": "发送验证码",
  "Verify code": "验证码",
  "Send Code": "发送验证码",
  "SMTP Daily limit": "SMTP 每日限额",
  "Daily Limit": "每日限额",
  "Verify Email": "验证邮箱",
  "Business Hours": "营业时间",
  "Please set the business hours.": "请设定营业时间。",
  "Set": "套装",
  "Invalid time setting": "时间设置无效",
  "New newsletter": "新时事通讯",
  "Title & Subject": "标题和主题",
  "Videos": "视频",
  "PDFs": "PDF文件",
  "Images": "图片",
  "Last Modified": "上次修改时间",
  "newsletters are selected.": "已选择新闻通讯。",
  "newsletters": "通讯",
  "There are no newsletters for added yet.": "目前还没有要添加的新闻通讯。",
  "There is no Newsletter event activity.": "没有新闻通讯事件活动。",
  "Loading newletters...": "正在加载时事通讯...",
  "TO-DO": "待办事项",
  "Scheduled Emails include manually scheduled emails on a contact record, pipeline deal card, or mass email of up to 200 recipients in Contacts.  This does not include Automations or Bulk Email/Newsletters.": "预定电子邮件包括联系人记录、渠道交易卡或联系人中最多 200 个收件人的群发电子邮件中的手动预定电子邮件。这不包括自动化或批量电子邮件/新闻通讯。",
  "Text": "文本",
  "Scheduled Texts include manually scheduled texts on a contact record or pipeline deal card. This does not include Automations.": "预定文本包括联系人记录或管道交易卡上的手动预定文本。这不包括自动化。",
  "Campaign includes tasks that will be trigger in the future.": "活动包括将来会触发的任务。",
  "Automation includes tasks that will be assigned to the contacts in the future.": "自动化包括将来分配给联系人的任务。",
  "Tasks": "任务",
  "Contacts:": "联系人：",
  "Plan at:": "计划在：",
  "There are no text tasks.": "没有文本任务。",
  "Planned at:": "计划在：",
  "There are no email tasks.": "没有电子邮件任务。",
  "Next Action Time": "下次操作时间",
  "There are no running automations.": "没有正在运行的自动化。",
  "Start date:": "开始日期：",
  "Sent:": "已发送：",
  "Failed:": "失败：",
  "Loading campaing tasks...": "正在加载广告系列任务...",
  "There are no campaign tasks.": "没有活动任务。",
  "tasks": "任务",
  "Setting": "设定",
  "DONE": "做完了",
  "subject": "主题",
  "deadline": "最后期限",
  "recurring": "反复出现",
  "tasks are selected.": "已选择任务。",
  "You did not have completed any": "你还没完成任何",
  "tasks before.": "之前的任务。",
  "You completed all any": "你完成了所有任何",
  "You did not have any": "你没有",
  "Loading tasks...": "正在加载任务...",
  "Loading team informations...": "正在加载队伍信息...",
  "Something went go wrong. If your team information is correct, please reach our support team.": "出了点问题。如果您的团队信息正确，请联系我们的支持团队。",
  "Back to Teams": "返回队伍",
  "Members": "成员",
  "Your Role": "你的角色",
  "Invite Member": "邀请会员",
  "Edit Team": "编辑队伍",
  "Share Material": "分享素材",
  "Share Template": "共享模板",
  "Share Automation": "共享自动化",
  "Share Contact": "分享联系人",
  "Requests": "请求",
  "Invite Received": "已收到邀请",
  "Accept": "接受",
  "Decline": "拒绝",
  "Role": "角色",
  "Invite sent": "邀请已发送",
  "Remind": "提醒",
  "Cancel invitation": "取消邀请",
  "Group calls": "群组通话",
  "New group call inquiry": "新群组电话查询",
  "Organizer": "主办方",
  "proposed times": "提议的时代",
  "inquired": "询问",
  "leader": "领导者",
  "date & time": "日期和时间",
  "more contacts": "更多联系人",
  "more options": "更多选择",
  "more Loading call requests from others...": "more 正在加载其他人的来电请求...",
  "Loading my call requests...": "正在加载我的呼叫请求...",
  "Loading scheduled calls...": "正在加载定时通话...",
  "Loading completed calls...": "正在加载已完成的呼叫...",
  "Loading canceled calls...": "正在加载已取消的呼叫...",
  "Loading declined calls...": "正在加载被拒绝的电话...",
  "There is no call request from others": "没有其他人的来电请求",
  "You did not make any call requests.": "你没有发出任何呼叫请求。",
  "There is no scheduled calls.": "没有预定的呼叫。",
  "There is no completed calls yet.": "尚无已完成的呼叫。",
  "There is no canceled calls": "没有已取消的呼叫",
  "There is no declined calls.": "没有被拒绝的电话。",
  "Create new Team": "创建新团队",
  "Join team": "加入队伍",
  "Team Name": "队名",
  "Automations": "自动化",
  "invite waiting": "邀请等待",
  "Owners": "业主",
  "Public": "公开",
  "Private": "私人",
  "Leave Team": "离开队伍",
  "There are no teams that related with you..": "没有与你相关的团队。",
  "Please create team or send join request to another teams.": "请创建团队或向其他团队发送加入请求。",
  "Loading teams that you are included...": "正在加载你所包含的队伍...",
  "You are invited from following teams": "你受以下团队的邀请",
  "There is no contacts for shared yet.": "尚无可共享的联系人。",
  "There is no contacts to match your filter conditions.": "没有符合筛选条件的联系人。",
  "Advanced Filter": "高级筛选器",
  "Clear All Filters": "清除所有筛选条件",
  "Share Option": "股票期权",
  "Share With": "与之共享",
  "Share By": "分享者",
  "There is no automations for shared yet.": "目前还没有共享的自动化功能。",
  "Loading automations...": "正在加载自动化...",
  "Name": "姓名",
  "type:": "类型:",
  "created at:": "创建于：",
  "views:": "视图：",
  "owner:": "所有者：",
  "single_automation_delete_confirmation": "您确定要删除此自动化吗？",
  "multiple_automations_delete_confirmation": "您确定要删除这些选定的自动化吗？",
  "share with:": "与之共享：",
  "materials are selected.": "材料被选中。",
  "materials": "材料",
  "There is no materials for shared yet.": "目前尚无可共享的材料。",
  "Loading materials...": "正在加载材料...",
  "There is no materials to match your filter conditions.": "没有与您的过滤条件相匹配的材料。",
  "There is no templates for shared yet.": "目前还没有用于共享的模板。",
  "Loading templates...": "正在加载模板...",
  "There is no templates to match your filter conditions.": "没有与您的筛选条件相匹配的模板。",
  "Edit template": "编辑模板",
  "Edit campaign email": "编辑广告活动电子邮件",
  "Clone template": "模板重复",
  "Create new template": "创建新模板",
  "Please input template name.": "请输入模板名称。",
  "Merge field": "合并字段",
  "User Name": "你的名字",
  "User Email": "你的邮箱",
  "User Phone": "你的手机",
  "User Company": "你的公司",
  "Contact Firstname": "联系名字",
  "Contact Lastname": "联系人姓氏",
  "Contact Email": "联系邮箱",
  "Contact Phone": "联系电话",
  "Please input the email template subject.": "请输入电子邮件模板主题。",
  "Content": "内容",
  "Please input the template content.": "请输入模板内容。",
  "Material": "材质",
  "Template": "模板",
  ".. to root": "... to root",
  "There is no libraries for emailing and texting yet.": "目前还没有用于发送电子邮件和发短信的库。",
  "Loading libraries for emailing and texting...": "正在加载用于发送电子邮件和发短信的库...",
  "There is no libraries to match your filter conditions.": "没有符合筛选条件的库。",
  "Default": "默认",
  "Set as": "设为",
  "There are no templates yet.": "还没有模板。",
  "Please create templates to use for emailing and texting easily.": "请创建模板以便轻松发送电子邮件和发短信。",
  "Create Template": "创建模板",
  "Loading templates for emailing and texting...": "正在加载用于发送电子邮件和发短信的模板...",
  "Welcome to crmgrow!": "欢迎来到 crmgrow！",
  "What's your main goal while using crmgrow?": "使用 crmgrow 时你的主要目标是什么？",
  "If you have another goal, please describe it here:": "如果你还有其他目标，请在这里描述：",
  "Complete your profile": "填写你的档案",
  "To get the most out of crmgrow, enter your details.": "要充分利用 crmgrow，请输入您的详细信息。",
  "full name": "全名",
  "phone": "电话",
  "your company": "你的公司",
  "landing page learn more redirect link": "登陆页面了解更多重定向链接",
  "time zone": "时区",
  "other timezones": "其他时区",
  "location": "位置",
  "About you": "关于你",
  "Which industry do you work in?": "你在哪个行业工作？",
  "What’s your role?": "你的角色是什么？",
  "Skip": "跳过",
  "Finish": "完",
  "Verifying your email...": "正在验证您的电子邮件...",
  "Start from here": "从这里开始",
  "There are no standard templates to import. Please contact support team.": "没有要导入的标准模板。请联系支持团队。",
  "LOAD MORE": "加载更多",
  "Confirm": "确认",
  "Secondary": "中学",
  "Please select a secondary": "请选择辅助",
  "will be stored as additional information": "将作为附加信息存储",
  "other": "其他",
  "Contacts merge": "联系人合并",
  "Activity": "活动",
  "Follow up": "跟进",
  "Merge": "合并",
  "Update": "更新",
  "OPEN": "打开",
  "Edit link": "编辑链接",
  "Text to display:": "要显示的文本：",
  "Link to:": "链接到：",
  "Create New Template ...": "创建新模板...",
  "file(s) attached.": "文件已附上。",
  "Clone your Image": "复制你的图片",
  "Edit your Image": "编辑你的图片",
  "Change source": "更改来源",
  "Image title is required": "图片标题为必填项",
  "Edit contact to import": "编辑要导入的联系人",
  "Primary Email": "主邮箱",
  "Email is invalid!": "电子邮件无效！",
  "Primary Phone": "主电话",
  "Wrong phone number!": "电话号码错误！",
  "Secondary Email": "辅助电子邮件",
  "Secondary Phone": "辅助电话",
  "zipcode": "邮政编码",
  "Connect with your SMTP Server": "连接你的 SMTP 服务器",
  "Fill information from campaign sender": "填写广告活动发件人的信息",
  "Update your sender email": "更新您的发件人邮箱",
  "Please enter the daily email limit set by your SMTP provider. This can very depending on provider and what package you have with them.": "请输入您的 SMTP 提供商设置的每日电子邮件限额。这在很大程度上取决于提供商以及您随身携带的软件包。",
  "Begin typing to search": "开始键入以进行搜索",
  "Search contacts, automations, templates, teams, videos, pdfs and images content": "搜索联系人、自动化、模板、团队、视频、PDF 和图像内容",
  "Back to results for": "返回的搜索结果",
  "Searching for": "正在搜寻",
  "No results found": "未找到任何结果",
  "Try different keywords": "尝试不同的关键词",
  "See all": "查看全部",
  "Library Automations": "图书馆自动化",
  "Library Templates": "图书馆模板",
  "Teams": "队伍",
  "Stages": "阶段",
  "Pipelines": "管道",
  "Campaigns": "广告系列",
  "Library Videos": "图书馆视频",
  "Library PDFs": "图书馆 PDF",
  "Library Images": "图书馆图片",
  "No company": "没有公司",
  "Create new tag:": "创建新标签：",
  "Undefined": "未定义",
  "You can not input more than": "您输入的内容不能超过",
  "contacts.": "联系人。",
  "No contact": "没有联系",
  "Search Event Type": "搜索事件类型",
  "There is no searched results.": "没有搜索结果。",
  "Search Event Types": "搜索事件类型",
  "No times available": "没有时间可用",
  "Please select another date": "请选择其他日期",
  "No source": "没有来源",
  "No Tag": "没有标签",
  "Select the country at first": "首先选择国家/地区",
  "own": "拥有",
  "With crmgrow you can easilly create and manage your marketing content, whilst streamlining your sales process and manage your contacts.": "使用crmgrow，您可以轻松创建和管理营销内容，同时简化销售流程并管理联系人。",
  "Create Engaging Videos": "制作引人入胜的视频",
  "Quickly create engaging videos to reach more prospects and create opportunities faster.": "快速制作引人入胜的视频，以吸引更多潜在客户并更快地创造机会。",
  "Monitor Your Reach": "监控你的触及率",
  "Track the content you send and know when your prospects access your materials, and how they consume it.": "跟踪您发送的内容，了解潜在客户何时访问您的材料以及他们如何使用这些材料。",
  "Landing Pages in Seconds": "在几秒钟内登陆页面",
  "Create campaign automations and trigger actions based on how prospects interact with your content.": "创建营销活动自动化，并根据潜在客户与您的内容的互动方式触发操作。",
  "Choose from several high converting landing page templates to showcase all your video and content.": "从几个转化率高的着陆页模板中进行选择，以展示您的所有视频和内容。",
  "Done": "完成了",
  "Invite member to team": "邀请成员加入团队",
  "search for user": "搜索用户",
  "Enter the crmgrow users email you wish to invite to your team.": "输入您希望邀请加入团队的 crmgrow 用户电子邮件。",
  "INVITATION IN PROGRESS": "邀请正在进行中",
  "There are no invitations in progress.": "没有正在进行的邀请。",
  "Resend Invitation": "重新发送邀请",
  "Cancel Invitation": "取消邀请",
  "Send": "发送",
  "Edit group call inquiry": "编辑群组通话查询",
  "Select group call leader": "选择群组呼叫负责人",
  "Invite contacts & guests": "邀请联系人和来宾",
  "Search your contacts or add an email": "搜索您的联系人或添加电子邮件",
  "Propose date & time": "提议日期和时间",
  "From Time": "来自 Time",
  "Add another proposed date & time": "添加另一个建议的日期和时间",
  "Duration": "持续时间",
  "Description (Optional)": "描述（可选）",
  "Enter Text...": "输入文本...",
  "Request to join the team": "申请加入团队",
  "SEARCH": "搜索",
  "placeholder": "占位符",
  "Team": "球队",
  "Please select team.": "请选择小组。",
  "Searching teams that includs the selected user": "搜索包含所选用户的团队",
  "There are no teams that includs the following user": "没有包含以下用户的团队",
  "REQUEST IN PROGRESS": "请求正在进行中",
  "There are no requests in progress.": "没有正在处理的请求。",
  "Resend Request": "重新发送请求",
  "Cancel Request": "取消申请",
  "Request": "申请",
  "Edit label": "编辑标签",
  "change color": "换颜色",
  "Add custom color": "添加自定义颜色",
  "change text": "更改文字",
  "Label name is required": "标签名称为必填项",
  "Save changes": "保存更改",
  "pick color": "选择颜色",
  "status-preview": "标签预览",
  "Example label": "标签示例",
  "Apply": "申请",
  "Merge To:": "合并到：",
  "Create Label": "创建标签",
  "Material Edit Lead Form": "材料编辑潜在客户表格",
  "Enable lead form": "启用潜在客户表单",
  "There are still no forms assigned": "仍未分配任何表格",
  "Select a form to show up. You can manage your lead forms by clicking": "选择要显示的表单。 您可以通过单击管理您的潜在客户表单",
  "Delay time": "延迟时间",
  "Fields": "字段",
  "Yes": "是的",
  "Add form": "添加表单",
  "Edit form": "编辑表单",
  "Field name is required": "字段名是必需的",
  "How much time do you want to pass before lead form pops up?": "您希望等待多少时间才会弹出潜在客户表格？",
  "Field Name": "字段名",
  "Field Value": "字段值",
  "Contact Field": "联系人字段",
  "Add field": "添加字段",
  "Lead form video": "潜在客户表格视频",
  "Upload a 60 seconds or less .MP4 or .MOV to entice people to fill out the lead form information.": "上传 60 秒或更短的 .MP4 或 .MOV，以吸引人们填写潜在客户表单信息。",
  "This video will show at the top of the Lead Form.": "该视频将显示在潜在客户表单的顶部。",
  "Upload Video": "上传视频",
  "pause": "暂停",
  "play_arrow": "play_arrow",
  "Your uploaded video": "你上传的视频",
  "reupload": "重新上传",
  "Remove": "移除",
  "Assign Contact to Trackable Link": "将联系人分配到可跟踪链接",
  "Contacts to Assign": "要分配的联系人",
  "Create Custom Label": "创建自定义标签",
  "Select Color": "选择颜色",
  "Name new label": "命名新标签",
  "Label name is required.": "标签名称是必需的。",
  "Attach media": "附加媒体",
  "There is no video yet.": "目前还没有视频。",
  "Loading videos...": "正在加载视频...",
  "There is no pdf yet.": "还没有 pdf 文件。",
  "Loading pdfs...": "正在加载 pdf...",
  "There is no image yet.": "目前还没有图片。",
  "Loading images...": "正在加载图片...",
  "Selected Media": "精选媒体",
  "Attach": "附上",
  "Move Materials to Folder": "将材质移到文件夹",
  "select folder": "选择文件夹",
  "Please select folder": "请选择文件夹",
  "+ New Folder": "+ 新建文件夹",
  "to the root": "到根源",
  "Move": "移动",
  "There are no materials that are sent to this contact": "没有向该联系人发送任何材料",
  "WATCHED FOR": "看着",
  "trackers": "跟踪器",
  "Sent at": "发送于",
  "times between": "时间介于",
  "and": "和",
  "warning": "警告",
  "This material had been removed.": "这种材料已被移除。",
  "Less": "更少",
  "Material share": "材料份额",
  "Template share": "模板共享",
  "Automation share": "自动化共享",
  "Stop share": "停止共享",
  "select team": "选择球队",
  "Please select team": "请选择团队",
  "Unshare": "取消共享",
  "Send Selected Material": "发送所选材料",
  "Pdfs": "PDF",
  "Sessions": "会话",
  "select contact to who you want to send material": "选择要向其发送材料的联系人",
  "Please select contacts": "请选择联系人",
  "message": "消息",
  "Schedule": "日程安排",
  "Landing Page Theme": "着陆页主题",
  "Copy a YouTube or Vimeo link and paste below to bring that video into crmgrow.": "复制 YouTube 或 Vimeo 链接并粘贴到下方，将该视频导入 crmgrow。",
  "or": "要么",
  "Upload your video": "上传你的视频",
  "Drag and drop your video in the area or click to select it from your local device": "将视频拖放到该区域中，或单击以从本地设备中选择视频",
  "You can upload only MP4 and MOV file types!": "您只能上传 MP4 和 MOV 文件类型！",
  "Final Review": "最终回顾",
  "Uploading...": "正在上传...",
  "Completing...": "正在完成...",
  "Saving video data...": "正在保存视频数据...",
  "Cancel Uploading": "取消上传",
  "Upload": "上传",
  "Upload your pdf": "上传你的 pdf",
  "Drag and drop your pdf in the area or click to select it from your local device": "将您的 pdf 拖放到该区域，或单击以从本地设备中选择它",
  "You can upload only PDF file types!": "您只能上传 PDF 文件类型！",
  "Uploading": "正在上传",
  "You can select more than one images so can show slide view for several images!": "您可以选择多个图像，以便可以显示多张图像的幻灯片视图！",
  "All file types": "所有文件类型",
  "Pdf": "Pdf",
  "no_materials_in_account": "您的账户中没有材料（视频、PDF、图片）。",
  "There is no": "没有",
  "for the filter options.": "以获取筛选器选项。",
  "Insert": "插入",
  "Custom Field": "自定义字段",
  "Custom Fields": "自定义字段",
  "Custom Deal Fields": "自定义交易字段",
  "New Custom Field": "新的自定义字段",
  "New Custom Deal Field": "新自定义交易字段",
  "NAME": "姓名",
  "TYPE": "键入",
  "CONTACTS": "联系人",
  "LOADING": "正在加载",
  "Show": "表演",
  "There is no custom contact field.": "没有自定义联系人字段。",
  "Contacts for custom field": "{{count}} 自定义字段的联系人",
  "Start Date": "开始日期",
  "End Date": "结束日期",
  "Sort by": "排序方式",
  "Filter by": "过滤",
  "There is no contact in your account.": "您的账户中没有联系人。",
  "Create contact": "创建联系人",
  "Loading contacts": "正在加载联系人",
  "There is no contact with this custom field.": "此自定义字段没有联系。",
  "Edit pipeline": "编辑管道",
  "Delete pipeline": "删除管道",
  "none": "无",
  "Add new pipeline": "添加新管道",
  "Save": "保存",
  "Deals": "优惠",
  "day": "天",
  "days": "天",
  "Rename": "重命名",
  "Time Duration": "持续时间",
  "Assign Automation": "分配自动化",
  "Load more": "加载更多",
  "Please add new stage.": "请添加新阶段。",
  "New Stage": "新舞台",
  "There are no pipelines yet.": "目前还没有管道。",
  "Please create new pipeline.": "请创建新管道。",
  "New Pipeline": "新管道",
  "Loading deal stages": "正在加载交易阶段",
  "New Meeting": "新会议",
  "New Email": "新电子邮件",
  "New Text": "新文本",
  "New Call": "新来电",
  "New Note": "新笔记",
  "Additional information": "其他信息",
  "New Field": "新字段",
  "Add contact": "添加联系人",
  "Primary": "主要",
  "Set Primary": "设置主要",
  "Remove contact": "移除联系人",
  "Automation": "自动化",
  "active accounts": "活跃账户",
  "Show full automation": "显示完全自动化",
  "All activity": "所有活动",
  "Complete": "完成",
  "Due date": "截止日期",
  "Recurrence": "复发",
  "Can't see the detail as it is deleted.": "无法看到详情，因为它已被删除。",
  "See details": "查看详情",
  "Call note": "通话记录",
  "disconnected": "断开的",
  "No Content Note": "无内容备注",
  "Expand": "展开",
  "Collapse": "崩溃",
  "Delete activity": "删除活动",
  "Date": "日期",
  "Time": "时间",
  "Location": "地点",
  "Zoom meeting": "缩放会议",
  "Shared With": "与之共享",
  "There are no label with this deal yet": "此促销还没有 {{label}}。",
  "task": "任务",
  "at": "在",
  "video": "视频",
  "pdf": "pdf",
  "image": "图像",
  "note": "便条",
  "There are no tasks with this deal yet.": "这笔交易尚无任务。",
  "There are no overdue tasks.": "没有过期的任务。",
  "There are no tasks today.": "今天没有任务。",
  "There are no tasks tomorrow.": "明天没有任务。",
  "There are no tasks for this week.": "本周没有任务。",
  "There are no tasks for next week.": "下周没有任务。",
  "Pipeline Manager": "管道管理器",
  "Stage Name": "舞台名称",
  "Decay time": "衰减时间",
  "Days": "天",
  "If new stage has assigned automation": "如果新阶段分配了自动化",
  "Remove current automation and assign new automation.": "移除当前的自动化并分配新的自动化。",
  "Keep current automation": "保持当前的自动化",
  "If new stage has no assigned automation": "如果新阶段没有分配自动化",
  "Remove current automation": "移除当前的自动化",
  "Loading pipelines": "加载管道",
  "Click the *Go to the pipeline page* button to create new pipeline.": "单击 “转到管道页面” 按钮以创建新管道。",
  "Go to the pipeline page": "转到管道页面",
  "Deal column found in your contact upload file": "在您的联系人上传文件中找到交易列",
  "Continue": "继续",
  "duplicates in your CSV file": "CSV 文件中有 {{count}}({{total}}) 个重复项",
  "pagination": "每页显示 {{count}} 行",
  "See duplicates below": "参见下面的重复项",
  "Contacts are already in your contact list": "{{count}} 联系人已在您的联系人列表中",
  "See below and select to update contacts": "参见下文并选择更新联系人",
  "items are selected": "{{count}} 件商品已选中",
  "There is no duplicated contacts in your account": "您的账户中没有重复的联系人",
  "Back to crmgrow": "回到 crmgrow",
  "Contacts are invalid in your contact list": "{{count}} 您的联系人列表中的联系人无效",
  "Ignore and Continue": "忽略并继续",
  "See below and edit or ignore contacts to import": "参见下文，编辑或忽略要导入的联系人",
  "Save and Continue": "保存并继续",
  "contacts ready to import": "{{count}} 个联系人准备导入",
  "Choose template": "选择模板",
  "Create Custom Field": "创建自定义字段",
  "Exclude Info": "排除信息",
  "Showing count contacts. All columns have been matched": "显示 {{count}} 个联系人。所有列都已匹配！",
  "Your contacts are ready to import": "您的联系人已准备好导入",
  "Update Contact": "更新联系人",
  "Select the information you want to keep for this contact": "选择您要为该联系人保留的信息",
  "New Contact Information": "新的联系信息",
  "Old Contact Information": "旧的联系信息",
  "Contact Information": "联系信息",
  "Switch the value to update information": "* 切换值以更新信息",
  "Back page": "返回 {{page}}",
  "Texting": "发短信",
  "Resume": "恢复",
  "Pause": "暂停",
  "Reschedule due time": "重新安排到期时间",
  "Change recurrence": "更改重复发生",
  "Due Date": "截止日期",
  "View full": "查看完整",
  "Hide full": "完全隐藏",
  "Contact name": "联系人姓名",
  "This contact has been deleted": "此联系人已被删除。",
  "There are no panel contacts": "没有 {{panel}} 个联系人。",
  "Save Changes": "保存更改",
  "Auto Generate": "自动生成",
  "Check for conflicts": "检查是否有冲突",
  "Set the calendar email(s) to check for conflicts to prevent double bookings": "设置日历电子邮件以检查冲突以防止重复预订",
  "Add to the calendar": "添加到日历",
  "Set the calendar you would like to add new events to as they're scheduled": "按计划设置您要向其添加新活动的日历",
  "There are no integrated calendars yet": "目前还没有集成的日历",
  "Loading calendars": "正在加载日历",
  "Label Name": "标签名称",
  "Contacts for label": "{{count}} 标签的联系人",
  "there_are_no_contacts_with_this_label": "此标签没有接触",
  "New Form": "新表格",
  "Set default": "设为默认",
  "Subscribe": "订阅",
  "Unsubscribe": "取消订阅",
  "Create Custom Tag": "创建自定义标签",
  "Tag Name": "标签名称",
  "Tag name is required": "标签名称为必填项",
  "There is no tags": "没有标签",
  "Theme Name": "主题名称",
  "Theme name is required": "主题名称为必填项",
  "Save Theme": "保存主题",
  "Landing page default theme": "着陆页默认主题",
  "The theme you select below will be your default theme for all materials and content, including any live video created.": "您在下面选择的主题将是所有素材和内容的默认主题，包括任何创建的直播视频。",
  "Set the theme": "设定主题",
  "Highlights (Used in Highlight Landing Page)": "亮点（用于突出显示登录页面）",
  "Add highlight images to support your content when using the Highlight Landing Page.": "使用突出显示登陆页面时添加突出显示图像以支持您的内容。",
  "Themes": "主题",
  "Create New": "新建",
  "Thumbnail": "缩略图",
  "There is no themes yet": "目前还没有主题",
  "Loading themes for emailing and texting": "正在加载用于发送电子邮件和短信的主题",
  "Adding to": "正在添加到",
  "count contacts": "{{count}} 个计数",
  "other.": "其他人",
  "others.": "其他人",
  ".": "。",
  "Edit note": "编辑笔记",
  "Editing note of deal:": "编辑交易笔记：",
  "Editing note of": "正在编辑的笔记",
  "crmgrow": "crmgrow",
  "Got it!": "明白了！",
  "OK": "行",
  "Add Phone Number": "添加新电话号码",
  "Setting Up Texting": "设置短信",
  "Brand State": "品牌之国",
  "NONE Brand State Description": "在发送短信之前，您需要注册短信号码。此过程称为 A2P（应用程序到个人）注册，是移动运营商要求的，以确保您的消息可靠地传递并符合法规。它涉及提交有关您的业务以及您计划如何使用短信的基本信息。提交后，需要 1-2 天才能获得批准。",
  "PENDING Brand State Description": "要发送短信，您请求的品牌注册必须获得批准。目前处于待处理状态。审核需要 1-2 天。所以请稍等片刻。我们会在批准/失败时通知您。",
  "FAILED Brand State Description": "发送短信表示您申请的品牌注册应该已经获批。但现在失败了。您可以重新提交品牌注册。提交表单时请提供更准确的信息。",
  "Add Wavv Number Description": "请添加新的 wavv 号码并用它来发送短信",
  "Update payment information": "更新付款信息",
  "Credit or Debit Card": "信用卡或借记卡",
  "Edit your PDF": "编辑你的 PDF",
  "Clone your PDF": "复制你的 PDF",
  "PDF title is required": "PDF 标题为必填项",
  "Pipeline Name": "管道名称",
  "Edit Pipeline": "编辑管道",
  "Buying Medium plan": "购买中型计划",
  "The cost will be added to main subscription total price": "费用将添加到主订阅总价中",
  "You are buing": "你在买",
  "Medium": "中等",
  "plan": "计划",
  "SMS": "短信",
  "for": "为了",
  "You can cancel subsription anytime": "你可以随时取消订阅",
  "Confirm Purchase": "确认购买",
  "Select your plan": "选择你的套餐",
  "for only": "仅用于",
  "Selected": "已选择",
  "Select": "选择",
  "time range": "从 {{from}} 到 {{to}}",
  "page read status": "{{current}} 页，共 {{total}} 页",
  "completion progress": "{{percent}}% 完成",
  "Add SMS message credits": "添加 SMS 短信积分",
  "Your account is out of SMS credits, please purchase more message credits to send out additional SMS messages": "您的账户已用完 SMS 积分，请购买更多短信积分以发送额外的 SMS 消息",
  "messages": "消息",
  "You will be charged amount. You can add more credits at any time": "您需要支付 $ {{amount}} .00 的费用。您可以随时添加更多积分。",
  "This is a one time purchase, you're not opting into this for a monthly reoccuring fee": "这是一次性购买，您不会选择按月收取重复使用费",
  "Complete purchase": "完成购买",
  "Record Setting": "录制设定",
  "Screen and Cam": "屏幕和摄像头",
  "Screen Only": "仅屏幕",
  "Cam only": "仅限摄像头",
  "Camera not found": "找不到相机",
  "Camera Input n": "摄像机输入 {{number}}",
  "Mic not found": "找不到麦克风",
  "Microphone Input n": "麦克风输入 {{number}}",
  "Download Application": "下载应用程序",
  "Open Desktop Application": "打开桌面应用程序",
  "Start Recording": "开始录制",
  "Open Camera Popup": "打开相机弹出窗口",
  "recording": "录音",
  "microphone": "麦克风",
  "Enable": "启用",
  "Disable": "禁用",
  "Collapse preview": "折叠预览",
  "Delete folder": "删除文件夹",
  "Please select options you want": "请选择您想要的选项。",
  "Remove folder with sub": "移除包含 sub {{sub}} 的文件夹",
  "Remove folder and move sub to other": "移除文件夹并将 sub {{sub}} 移到其他文件夹",
  "Target folder is required": "目标文件夹是必需的。",
  "Event Type": "事件类型",
  "Meeting Type": "会议类型",
  "Title is required!": "标题是必需的！",
  "Define how long your event will be": "定义您的活动将持续多长时间。",
  "How do you want to offer your availability for this event type": "您想如何提供此活动类型的可用性？",
  "Want to add time before or after your events": "想要在活动之前或之后增加时间？",
  "Edit Location": "编辑地点",
  "Enter a Location": "输入地点",
  "Pick date and time": "选择日期和时间",
  "Set as recurring event": "设置为循环事件",
  "Schedule send": "安排发送",
  "Schedule setting": "日程设定",
  "Select Automation": "选择 “自动化”",
  "Select a condition": "选择一个条件",
  "Which branch would you connect the following actions to": "你会将以下操作连接到哪个分支？",
  "Yes branch": "是的分支",
  "No branch": "没有分支",
  "Select Calendar": "选择日历",
  "welcome user": "欢迎，{{user}}！",
  "Answering these questions will help us personalize your experience": "回答这些问题将有助于我们个性化您的体验。",
  "What is your job title": "你的职称是什么？",
  "Realtor": "房地产经纪人",
  "Other": "其他",
  "What company do you practice real estate with": "你在哪家公司执业房地产？",
  "There is no searched results": "没有搜索结果。",
  "Deal Text": "交易文字",
  "Deal Email": "交易电子邮件",
  "Emoji": "表情符号",
  "Pick your emoji": "选择你的表情符号",
  "Contact First Name": "联系人名字",
  "Contact Last Name": "联系人姓氏",
  "Disable Cc": "禁用 Cc",
  "Add Cc": "添加抄送",
  "Disable Bcc": "禁用密件抄送",
  "Add Bcc": "添加密件抄送",
  "Email tracking does not work for any emails in the cc, bcc": "电子邮件跟踪不适用于抄送、密件抄送中的任何电子邮件",
  "bcc": "密件抄送",
  "Start typing here": "从这里开始输入...",
  "Create New Template": "创建新模板",
  "To": "至",
  "Record": "记录",
  "Add Referrals": "添加推荐人",
  "Please add referrals to share": "请添加要分享的推荐人。",
  "Email Subject": "电子邮件主题",
  "Please input the subject": "请输入主题。",
  "Enter Text": "输入文字",
  "Add Smart Code": "添加智能码",
  "Edit Smart Code": "编辑智能码",
  "Custom Code": "自定义代码",
  "Share this with your social community": "与你的社交社区分享这个",
  "on Facebook": "在脸书上",
  "on Twitter": "在推特上",
  "on Linkedin": "在领英上",
  "Stop Share Contacts": "停止共享联系人",
  "Shared to": "共享给",
  "Select member": "选择成员",
  "Please select a member": "请选择一个成员。",
  "Just one moment!": "就一会儿！",
  "We'd love to gather your feedback. Why would you like to cancel?": "我们很乐意收集您的反馈意见。你为什么要取消？",
  "What is the reason you would like to cancel your subscription?": "您想取消订阅的原因是什么？",
  "Do you need a different plan?": "你需要不同的计划吗？",
  "Lite": "精简版",
  "Month": "月",
  "Best for business and growth leaders newer to their business": "最适合刚接触业务的企业和成长型领导者。",
  "Pro": "Pro",
  "Best for business leaders and enterpreneurs with one business and focus": "最适合业务和专注的商业领袖和企业家。",
  "Elite": "精英",
  "Best for Enterpreneurs, Influencers, and people looking to become Growth Leaders": "最适合企业家、有影响力的人和希望成为成长领袖的人。",
  "No thanks, I like to cancel": "不用了，谢谢，我想取消订单",
  "Book a free One-on-One online meeting with a crmgrow Expert": "预约 crmgrow 专家的免费一对一在线会议",
  "We’d love to help you learn how to leverage the powerful tool suite of crmgrow": "我们很乐意帮助你学习如何利用 crmgrow 的强大工具套件",
  "Before “cutting the cord”, please feel welcome to book a free One-on-One meeting with one of our experts": "在 “切断电源线” 之前，欢迎与我们的专家预约免费的一对一会议",
  "Chat with us": "和我们聊聊",
  "Feature request": "功能请求",
  "Help us make the improvements you need": "帮助我们做出您需要的改进。",
  "What features of functionality that you need, is missing from crmgrow?": "crmgrow 缺少你需要的功能的哪些特性？",
  "We value your feedback": "我们重视您的反馈",
  "Help us improve our product to better suit your requirements": "帮助我们改进我们的产品以更好地满足您的要求。",
  "What product are you using and why are you considering switching?": "你在使用什么产品，为什么要考虑更换？",
  "Wait... don't lose your data!": "等等... 不要丢失你的数据！",
  "Would you like to pause your account and keep your data?": "你想暂停账号并保留你的数据吗？",
  "We only charge a small fee for storing your data.": "我们仅对存储您的数据收取少量费用。",
  "Pause my account and keep my data for only plan": "暂停我的账户，仅为 {{plan}} 保留我的数据",
  "Want to cancel. I understand that my data will be deleted after period days": "想要取消。我知道我的数据将在 {{period}} 天后被删除",
  "Account Paused": "账户已暂停",
  "Subscription Canceled": "订阅已取消",
  "Your account has been paused": "您的账户已被暂停。",
  "You can always resume your plan the via Billing screen": "您可以随时通过 “结算” 屏幕恢复您的套餐。",
  "Thank you for using crmgrow": "感谢你使用 crmgrow。",
  "We hope you’ll join us again soon!": "我们希望你能尽快再次加入我们！",
  "Return to billing": "返回账单",
  "Tag merge tooltip": "要将标签与另一个标签合并，请单击要更新的标签标签上的三个点，然后单击编辑。将标记命名为所需的 “合并” 名称，然后单击 “保存”",
  "Bulk edit tasks": "批量编辑任务",
  "Task Type": "任务类型",
  "Change Subject": "变更主题",
  "Set with new subject": "设定新主题",
  "Keep original subject": "保留原创主题",
  "Change due dates?": "更改截止日期？",
  "Set with new date": "设定新日期",
  "Keep original date": "保留原始日期",
  "Task Description": "任务描述",
  "Assign To": "分配给",
  "Assign to contact": "分配给联系人",
  "Search for Contact": "搜索联系人",
  "All Day Task": "全天任务",
  "Delete task": "删除任务",
  "Are you sure you want to delete this task(s)?": "您确定要删除此任务吗？",
  "Yes, Delete": "是，删除",
  "Edit task": "编辑任务",
  "Select All": "全选",
  "Deselect": "取消选择",
  "Filters": "筛选器",
  "Global Search": "全局搜寻",
  "task type": "任务类型",
  "status of task": "任务状态",
  "CONTACT STATUS": "联系人状态",
  "filter_task_contact": "任务描述联系人",
  "filter_by_start": "按开始日期时间过滤",
  "filter_by_end": "按结束日期时间过滤",
  "start date": "开始日期",
  "time": "时间",
  "end date": "结束日期",
  "recurrence_task_delete": "删除重复执行的任务。",
  "recurrence_task_edit": "编辑重复执行的任务。",
  "task_setting": "",
  "no_event_type": "没有事件类型。",
  "scheduler_required": "调度器是必需的！",
  "Meeting": "会议",
  "Call": "打电话",
  "General": "普通的",
  "Share Contacts": "共享联系人",
  "share_to": "共享到 <span class=\"c-blue font-weight-bold\">{{name}}</span>",
  "Select Member": "选择成员",
  "Search contacts": "搜索联系人",
  "Contacts to Share": "要分享的联系人",
  "max_contact": "最大联系人数为 15。",
  "create_team_title": "创建新团队",
  "Create team": "创建团队",
  "team_name": "队名",
  "No Logo Added": "未添加徽标",
  "upload_logo": "你想上传球队徽标吗？",
  "upload_policy": "您可以上传 .jpg 或 .png，文件大小最多可达 2MB。",
  "team_privacy": "设为 {{privacy}}",
  "Delete Team": "删除队伍",
  "delete_team_confirm": "是否要删除 <span class=\"c-blue font-weight-bold\">{{name} 个</span>团队？",
  "team_name_required": "队名为必填项。",
  "new_team_name": "提供队伍的姓名",
  "Team Member": "队员",
  "Team Setting": "队伍设定",
  "View member list": "查看成员名单",
  "Send team invites": "发送团队邀请",
  "Re-share content": "重新共享内容",
  "Download material": "下载资料",
  "n_selected": "{{count}} 已选择",
  "Selected Template": "选定的模板",
  "empty_template_list": "目前还没有用于发送电子邮件和短信的模板。",
  "loading_template_list": "正在加载用于发送电子邮件和发短信的模板...",
  "empty_template_filtered": "没有与您的筛选条件相匹配的模板。",
  "loading_email_templates": "正在加载模板...",
  "Please input template content": "请输入模板内容",
  "Unassign Automation": "取消分配自动化",
  "unassign_automation_confirm": "你确定要停止自动化吗？",
  "Unassign": "取消分配",
  "Upgrade to unlock": "升级以解锁",
  "suspended_account": "您的账户目前处于暂停状态。",
  "update_payment_command": "请更新您的付款方式以访问您的账户。",
  "Activate Account": "激活账户",
  "Download CSV": "下载 CSV",
  "Congrats": "恭喜！",
  "New Event Type": "新事件类型",
  "Let an invitee pick a time to meet with you.": "让受邀者选择与您会面的时间。",
  "Let multiple invitees meet with you at one time.": "让多个受邀者同时与您会面。",
  "View Booking Page": "查看预订页面",
  "There are no event types yet.": "目前还没有事件类型。",
  "Loading event types...": "正在加载事件类型...",
  "shcedule_meeting_duration": "{{duration}} 分钟会议",
  "schedule": "日程安排",
  "EMAIL": "电子邮件",
  "LOCATION": "位置",
  "INVITEE TIME ZONE": "被邀请者时区",
  "INVITEE COMMENT": "受邀者评论",
  "There are no scheduled events yet": "尚无预定活动",
  "Loading schedules...": "正在加载时间表...",
  "Select the date range": "选择日期范围",
  "Schedule confirming...": "日程安排正在确认...",
  "Profile permission": "配置文件权限",
  "Do you want have sub-profile account login into crmgrow by own email?": "你想让子配置文件账户通过自己的电子邮件登录crmgrow吗？",
  "Regenerate Password": "重新生成密码",
  "Manual": "手动",
  "Auto": "汽车",
  "Regenerate": "再生",
  "Password is required!": "密码是必需的！",
  "Password must be at least 6 characters long!": "密码长度必须至少为 6 个字符！",
  "Enable go to Master/Root account": "启用转到主/根帐户",
  "START": "开始",
  "action": {
    "due_time": "DueTime: {{time}}",
    "duration": "持续时间：{{duration}} 小时"
  },
  "Add an action": "添加动作",
  "Assign at:": "在以下位置分配：",
  "Everyone": "大家",
  "Primary Contact": "主要联系人",
  "Primary Contact*": "主要联系人*",
  "TIME DELAY": "延时",
  "(DURATION SINCE PREVIOUS ACTION)": "（自上次操作以来的持续时间）",
  "10 mins": "10 分钟",
  "30 mins": "30 分钟",
  "1 hour": "1 小时",
  "6 hours": "6 个小时",
  "12 hours": "12 个小时",
  "1 day": "1 天",
  "2 days": "2 天",
  "3 days": "3 天",
  "1 week": "1 周",
  "2 weeks": "2 个星期",
  "Custom Time Delay": "自定义延时",
  "Period is required": "期限是必需的",
  "(DURATION OF NO ACTION)": "（不采取行动的持续时间）",
  "CUSTOM TIME DELAY": "自定义时间延迟",
  "Plan time is required.": "计划时间是必需的。",
  "Day": "Day",
  "Hour": "小时",
  "TASK SUBJECT": "任务主题",
  "TASK NOTE": "任务笔记",
  "TASK DESCRIPTION": "任务描述",
  "(REMINDER TO YOURSELF)": "（提醒你自己）",
  "Follow up content is required.": "后续内容是必需的。",
  "TASK TIME": "任务时间",
  "Set Date": "设定日期",
  "Set Duration": "设置持续时间",
  "TASK DATE": "任务日期",
  "Date is required": "日期为必填项",
  "Due time is required.": "到期时间是必需的。",
  "TIME UNTIL TASK IS DUE": "任务到期之前的时间",
  "NOTE CONTENT": "笔记内容",
  "Ringless VM": "无环虚拟机",
  "Duration:": "持续时间：",
  "Title:": "标题：",
  "Created At:": "创建于：",
  "Ringless Voice Mail Name": "无环语音信箱名称",
  "Ringless Voice Audio": "无环语音音频",
  "Content is required.": "内容是必需的。",
  "automation_message_limit_error_message": "连接的消息正文超出了 1600 个字符的限制。",
  "SUBJECT": "主题",
  "Subject is required.": "主题为必填项。",
  "Deal Name": "交易名称",
  "Deal Name is required.": "交易名称为必填项。",
  "Deal Stage": "交易阶段",
  "Next Stage": "下一阶段",
  "Other Stage": "其他舞台",
  "Automation is required.": "自动化是必需的。",
  "Contact conditions cannot exceed 10.": "接触条件不能超过10个。",
  "condition values cannot be the same.": "条件值不能相同。",
  "UPDATE TYPE": "更新类型",
  "Update label": "更新标签",
  "Insert tags": "插入标签",
  "Remove tags": "移除标签",
  "UPDATE DETAILS": "更新详情",
  "(NEW LABEL)": "（新标签）",
  "(TAGS TO INSERT)": "（要插入的标签）",
  "(TAGS TO REMOVE)": "（要移除的标签）",
  "Update Label:": "更新标签：",
  "Insert Tags:": "插入标签：",
  "Remove Tags:": "移除标签：",
  "SELECT THE TASK": "选择任务",
  "(CREATED IN PREVIOUS ACTIONS)": "（在之前的操作中创建）",
  "REMINDER TIME": "提醒时间",
  "DURATION FROM CREATED TO REMINDER": "从创建到提醒的持续时间",
  "Task is required!": "任务是必需的！",
  "Complete task": "完成任务",
  "No Update": "没有更新",
  "Update Due Date": "更新截止日期",
  "Update Due Duration": "更新到期时间",
  "Complete the selected task.": "完成所选任务。",
  "Choose calendar": "选择日历",
  "Please select calendar": "请选择日历",
  "Please input event title": "请输入活动标题",
  "ASSIGN GUESTS": "指派客人",
  "Create New Template...": "创建新模板...",
  "Add phone number": "添加电话号码",
  "By initiating a phone number change and clicking YES, you are agreeing to a one time charge of $9.99.": "发起电话号码更改并单击 “是”，即表示您同意一次性收取 9.99 美元的费用。",
  "Please feel free to search and choose a third party number to use for your sms texting within your crmgrow account.": "请随时在crmgrow帐户中搜索并选择用于短信短信的第三方号码。",
  "Which local area code are you looking for?": "您在寻找哪个地区代码？",
  "There are no phone numbers.": "没有电话号码。",
  "Create account": "创建账户",
  "Profile Permission": "配置文件权限",
  "Confirmation": "确认",
  "Email is already taken": "电子邮件已被接收",
  "Wrong cell-phone!": "手机错了！",
  "Fill information from primary account.": "填写主账户的信息。",
  "Save & Continue": "保存并继续",
  "By checking this, we will send the welcome email to your sub profile.": "勾选后，我们会将欢迎电子邮件发送到您的子个人资料。",
  "Edit additional information": "编辑其他信息",
  "Additional Fields": "其他字段",
  "Global": "全球",
  "To global": "走向全球",
  "New local custom field": "新的本地自定义字段",
  "Saved Filters": "保存的筛选器",
  "Type in keyword": "输入关键字",
  "Keyword Search": "关键词搜寻",
  "Exclude": "排除",
  "Include": "包含",
  "No Label": "没有标签",
  "filter": {
    "multiple_account": "({{total}} 个账户）"
  },
  "Material Activity": "物质活动",
  "List": "清单",
  "Source": "来源",
  "Assets Library": "资产库",
  "Common Assets": "常用资产",
  "Images to upload": "要上传的图片",
  "My Assets": "我的资产",
  "Browse": "浏览",
  "Removing...": "正在移除...",
  "Browse Files": "浏览文件",
  "Loading Image": "正在加载图片",
  "Create as New": "创建为新的",
  "Change Assistant Password": "更改助理密码",
  "New Password": "新密码",
  "Change": "改变",
  "Delete Assistant": "删除助手",
  "confirm_to_delete_assistant": "您确定要删除此助手吗？别担心。移除后，您可以再次创建另一个。",
  "Please select the microphone": "请选择麦克风",
  "Please connect your microphone and allow the access.": "请连接麦克风并允许访问。",
  "Voice Note": "语音备忘录",
  "2-Minutes": "2-分钟",
  "Recording Limit.": "录制限制。",
  "We've send verification code to your email": "我们已将验证码发送到您的邮箱",
  "Please input your verification code.": "请输入您的验证码。",
  "Your code is invalid.": "您的代码无效。",
  "adding to": "添加到",
  "Maximum contacts is 15.": "最大联系人数为 15。",
  "Selected Automation": "精选自动化",
  "See more": "查看更多",
  "See less": "少看",
  "Update follow up": "更新跟进",
  "Complete follow up": "完成跟进",
  "Not assigned.": "未分配。",
  "Assigned Deals": "已分配交易",
  "Full Automation": "完全自动化",
  "URL": "网址",
  "Assigned Contact Status": "已分配的联系人状态",
  "Loading current automation status...": "正在加载当前自动化状态...",
  "Edit photo": "编辑照片",
  "Remove photo": "移除照片",
  "Change photo": "换照片",
  "Buy new profile": "购买新档案",
  " / month": " /月",
  "Additional Subscription": "额外订阅",
  "Unlimited contacts": "无限联系人",
  "Unlimited material uploads": "无限量上传材料",
  "1,000 min video recording": "1,000 分钟视频录制",
  "2,000 active automations": "2,000 次主动自动化",
  "4 calendar connections": "4 个日历连接",
  "1,000 sms": "1,000 条短信",
  "2 assistant access": "2 助手访问权限",
  "START NEW PROFILE": "开始新的个人档案",
  "You are": "你是",
  "DECLINING": "下降",
  "an invitation!": "一个邀请！",
  "Let know guests and organizer whe are you declining invitation for this meeting": "当你拒绝参加此次会议的邀请时，请告知来宾和组织者",
  "Write reason for declining": "写下拒绝的理由",
  "All Day": "一整天",
  "Please select timezone": "请选择时区",
  "video conference": "视频会议",
  "Add Zoom Link": "添加缩放链接",
  "recurrence": "复发",
  "This event": "这个事件",
  "All events": "所有活动",
  "Start time is required.": "开始时间是必需的。",
  "End time is required.": "结束时间是必需的。",
  "Calendly": "金光闪闪的",
  "Ways to use crmgrow + Calendly": "crmgrow + Calendly 的使用方法",
  "Automatically add Calendly calendars to your landing page.": "自动将 Calendly 日历添加到您的登录页面。",
  "How to find your Calendar API key": "如何找到你的日历 API 密钥",
  "API Key": "API 密钥",
  "Select one of the event.": "选择其中一个事件。",
  "Loading calendly lists...": "正在加载日历列表...",
  "There is no calendly lists.": "没有日历清单。",
  "Group Call": "群组通话",
  "select suiting date": "选择适合日期",
  "Set new date and time": "设置新的日期和时间",
  "Starts": "启动",
  "your calendly link": "你的日历链接",
  "Add Calendly link": "添加 Calendly 链接",
  "organizer": "组织者",
  "Message Leader": "消息负责人",
  "Message organizer": "留言管理器",
  "Canceled": "已取消",
  "Message is required.": "消息是必需的。",
  "guests": "宾客",
  "notes": "笔记",
  "Add note": "添加笔记",
  "Scheduled Call": "预定通话",
  "Cancel Call": "取消通话",
  "New Broadcast": "新广播",
  "Broadcast name is required.": "广播名称是必需的。",
  "Recipient list": "收件人名单",
  "Mail list is required.": "邮件列表是必需的。",
  "Email template is required.": "电子邮件模板是必需的。",
  "Send time is required.": "发送时间是必需的。",
  "Material to send": "要发送的材料",
  "Send material": "发送材料",
  "New List": "新名单",
  "Update List": "更新清单",
  "Name is required.": "姓名是必需的。",
  "Edit field": "编辑字段",
  "Already field exist!": "字段已经存在！",
  "Duplicated options is existing.": "存在重复的选项。",
  "Option doesn't exist!": "选项不存在！",
  "match field": "匹配字段",
  "Remove action": "移除操作",
  "Keep Actions": "保留动作",
  "Only Switch to": "仅切换到",
  "Keep Yes branch and Remove No branch": "保留 “是” 分支和 “移除不分支”",
  "Keep No branch and Remove Yes branch": "保留 “无分支” 和 “删除是” 分支",
  "Remove all branch": "移除所有分支",
  "Assign Watched Percentage": "分配监视百分比",
  "What view percentage triggers a YES to watched?": "多少观看百分比会触发 “是” 来观看？",
  "Set View Percentage": "设置查看百分比",
  "Don’t Set View Percentage": "不要设置查看百分比",
  "Please input percentage...": "请输入百分比...",
  "Percentage value must be between 1 and 100": "百分比值必须介于 1 和 100 之间",
  "Multiple Materials": "多种材质",
  "This action has more than 2 materials.": "此动作有 2 种以上的材质。",
  "Review check ALL material": "查看查看所有材料",
  "Review check at least one material": "审查检查至少一种材料",
  "Review the primary material": "查看主要材料",
  "Please select a primary material.": "请选择一种主要材料。",
  "folder_action": {
    "move_folder": "将 {{fileType}} 移至文件夹",
    "new_folder": "+ 新 {{fileType}} 文件夹"
  },
  "upload new video": "上传新视频",
  "video link": "视频链接",
  "original title": "原标题",
  "Select landing page": "选择登陆页面",
  "uploading retry attempting...": "正在尝试上传重试...",
  "theme": "主题",
  "video duration": "视频时长",
  "upload new pdf": "上传新的 pdf",
  "congrat_greet": "恭喜，你已经完成了 crmgrow 入职流程。请记住，点击右下角的聊天气泡、发送电子邮件<a href=\"mailto:support@crmgrow.com\">至 support@crmgrow.com</a> 或加入我们的 Facebook 群组即可获得帮助。",
  "invalid_code": "您的代码无效。",
  "verification_code_sent": "我们已将验证码发送到您的邮箱 (<span class=\"c-blue\">{{email}}</span>)<br/> 请输入您的验证码。",
  "Edit your video": "编辑你的视频",
  "Clone your video": "复制你的视频",
  "Video title is required": "视频标题为必填项",
  "Video Title": "视频标题",
  "Video Description": "视频描述",
  "format_profile_title_1": "格式配置文件",
  "format_profile_message_1": "此操作无法撤消。您确定要格式化此配置文件吗？如果需要，请选择格式选项。",
  "format_profile_option_1": "格式化配置文件并保持订阅",
  "format_profile_option_2": "删除个人资料并删除订阅",
  "Create Folder": "创建文件夹",
  "folder name": "文件夹名称",
  "Save new filter settings": "保存新的筛选器设置",
  "filter name": "筛选器名称",
  "Filter Name is required": "过滤器名称为必填项",
  "active filters": "活动筛选器",
  "Including labels:": "包括标签",
  "Excluding labels:": "不包括标签",
  "Including country:": "包括国家/地区：",
  "Including state:": "包括州：",
  "Including city:": "包括城市：",
  "Including zipcode:": "包括邮政编码：",
  "Including sources:": "包括来源：",
  "Excluding sources:": "不包括来源：",
  "Including companies:": "包括公司：",
  "Excluding companies:": "不包括公司：",
  "Including tags:": "包括标签：",
  "Excluding tags:": "不包括标签：",
  "Including last activities:": "包括最后的活动：",
  "Activity start date:": "活动开始日期：",
  "Activity end date:": "活动结束日期：",
  "Assign Tags": "分配标签",
  "TO EVENT TYPE": "到事件类型",
  "Edit Account": "编辑账户",
  "email_exist": "电子邮件已被接收。",
  "Wrong cell phone!": "手机错了！",
  "Wavv Campaign Report": "Wavv 广告活动报告",
  "Call status": "通话状态",
  "Please type note for the call.": "请为通话键入备注。",
  "AND": "和",
  "connected": "连接的",
  "empty_call_note": "你没有为这个电话留下任何笔记。",
  "Save the call history": "保存通话记录",
  "HUNG_UP": "通话已结束",
  "USER_HUNG_UP": "通话已结束",
  "NO_ANSWER": "无人接听",
  "BUSY": "线路忙",
  "DISCONNECTED": "号码已断开",
  "CALLBACK": "已播放回拨信息",
  "VOICEMAIL": "已播放语音信箱",
  "NO_CALLBACK": "无回拨信息",
  "NO_VOICEMAIL": "无语音信箱信息",
  "UNKNOWN": "通话中断",
  "call_note_placeholder": "请为通话键入备注。",
  "Create new status": "创建新状态",
  "Edit call detail": "编辑通话详情",
  "connect_email_account": "连接您的电子邮件账户",
  "connect_email_account_desc": "为确保在向账户中的联系人发送电子邮件时尽最大努力避免垃圾邮件过滤器，请连接所需的电子邮件。",
  "connect_google_account": "联系谷歌",
  "connect_microsoft_account": "联系微软 365",
  "connect_email_issue": "将您的电子邮件连接到 crmgrow 时存在一些技术问题。请阅读此链接并逐步操作。",
  "click_here": "点击这里",
  "failed_desc": "您对某些联系人的请求失败。请查看详细原因。",
  "failed_desc_task": "未安排 {{count}} 个联系人。您愿意在接下来的 5 分钟内为他们再试一次吗？",
  "failed_desc_with_count": "由于以下错误，我们无法为 {{count}} 个联系人执行操作。",
  "Reason:": "原因：",
  "connect_calendar": "连接你的日历",
  "connect_calendar_issue": "要在 crmgrow 中使用你的日历，请重新连接你的电子邮件。",
  "phone_number_search_desc": "请随时在crmgrow帐户中搜索并选择用于短信短信的第三方号码。",
  "phone_number_local_code": "您在寻找哪个地区代码？",
  "add_sms_message_create": "添加 SMS 短信积分",
  "add_sms_message_desc": "您的账户已用完 SMS 积分，请购买更多短信积分以发送更多短信。",
  "add_sms_message_disclaim": "您需要支付 $ {{price}} .00 的费用。您可以随时添加更多积分。<br/>这是一次性购买，您不会选择按月收取重复使用费",
  "Upgrade your account for access.": "升级您的账户以获取访问权限。",
  "Upgrade": "升级",
  "Remove pipeline with sub deals": "移除带有子交易的管道",
  "Remove pipeline and move sub deals to other": "移除管道并将子交易移至其他",
  "Pipeline (select the new target pipeline)": "管道（选择新的目标管道）",
  "Please select pipeline": "请选择管道",
  "Target pipeline is required.": "目标管道是必需的。",
  "Stage (select the deal stage of above target pipeline)": "阶段（选择上方目标管道的交易阶段）",
  "Please select stage": "请选择阶段",
  "Target stage is required.": "目标阶段是必需的。",
  "Please try again after creating a new stage.": "请在创建新阶段后重试。",
  "Remove folder with sub materials": "移除含有子材质的文件夹",
  "Remove folder and move sub materials to other": "移除文件夹并将子材质移到其他材质",
  "Target folder is required.": "目标文件夹是必需的。",
  "Set Time Duration ": "设置持续时间",
  "(IN DAYS)": "（以天为单位）",
  "Update Stage Name": "更新阶段名称",
  "stage_delete_title": "移动 {{count}} 个成交以删除此阶段。",
  "stage_delete_desc": "“{{title}}” 中有 {{count}} 个成交必须移动，才能删除此阶段，或者您可以转到交易并单独移动它们。",
  "move deal to": "将交易移至",
  "Move deal and delete stage": "移动交易和删除阶段",
  "Move Deal": "移动交易",
  "Edit Deal": "编辑交易",
  "select stage": "选择舞台",
  "Create Deal": "创建交易",
  "stage": "舞台",
  "Associate deal with": "助理处理",
  "Add Contact": "添加联系人",
  "Please select contacts to add.": "请选择要添加的联系人。",
  "(TO DEALS)": "（到优惠）",
  "Detach": "分离",
  "Delete Custom Field": "删除自定义字段",
  "delete_custom_field_desc_1": "您确定要删除此字段吗？",
  "delete_custom_field_desc_2": "通过单击 “删除”，将删除具有此自定义字段的联系人的所有数据。",
  "Add custom field": "添加自定义字段",
  "Edit custom field": "编辑自定义字段",
  "New custom field": "新的自定义字段",
  "name": "名称",
  "Type in name of your custom field": "输入您的自定义字段的名称",
  "Field name is already taken": "字段名已被占用",
  "Please remove the special character in the name": "请删除名称中的特殊字符",
  "type": "类型",
  "options": "选项",
  "Input suggestion text": "输入建议文本",
  "Create own call status": "创建自己的通话状态",
  "Update own call status": "更新自己的通话状态",
  "Create Call Label Description": "您可以创建自己的呼叫状态并分配给通话活动结果。",
  "Update Call Label Description": "您可以更新自己的呼叫状态并分配给通话活动结果。",
  "Share Contact(s)": "共享联系人",
  "Please select the option to share the contact(s)": "请选择共享联系人的选项",
  "Select Team": "选择球队",
  "Please select a team.": "请选择一个小组。",
  "Merge contact": "合并联系人",
  "Import Contacts": "导入联系人",
  "Upload CSV File": "上传你的 CSV. 文件",
  "Drag and Drop CSV File": "将您的 CSV 文件拖放到该区域，或者在目录中单击将其选中",
  "Need help": "需要帮助入门吗？",
  "Download Template": "下载模板",
  "Update running contacts as new content": "将正在运行的联系人更新为新内容",
  "Keep running contacts as old content": "继续将联系人作为旧内容运行",
  "My Templates List": "我的模板清单",
  "Templates Library": "模板库",
  "Notifications": "通知",
  "Affiliate": "附属机构",
  "Assistant": "助理",
  "Integration": "集成",
  "Business Hour": "营业时间",
  "Social Profile": "社交档案",
  "Tag Manager": "标签管理器",
  "Label Manager": "标签管理器",
  "Custom Contact Fields": "自定义联系人字段",
  "Info": "信息",
  "Signature": "签名",
  "Security": "安全",
  "Organization": "组织",
  "Billing": "账单",
  "My Materials List": "我的材料清单",
  "Materials Library": "材料库",
  "Emails": "电子邮件",
  "Texts": "文本",
  "Meetings": "会议",
  "Calls": "来电",
  "Appointments": "预约",
  "Bulk Mailing": "批量邮寄",
  "Newsletters": "新闻通讯",
  "Connect Smtp": "连接 Smtp",
  "Event Types": "事件类型",
  "Scheduled Events": "预定活动",
  "Integrated Calendars": "集成日历",
  "Week": "周",
  "Payment methods": "付款方式",
  "Invoices": "发票",
  "My Automations List": "我的自动化列表",
  "Automations Library": "自动化库",
  "VIDEO": "视频",
  "IMAGE": "图片",
  "Action": "行动",
  "Normal": "正常",
  "New Deal": "新政",
  "Edit Stages": "编辑阶段",
  "Import": "导入",
  "Alphabetical A-Z": "按字母顺序 A-Z",
  "Alphabetical Z-A": "按字母顺序排列 Z-A",
  "Last added": "最后添加",
  "Last activity": "上次活动",
  "contact added": "联系人已添加",
  "stages": "阶段",
  "n contact selected": "{{count}} 个联系人被选中。",
  "all n contacts selected": "所有 {{count}} 个联系人都被选中。",
  "select all n contacts": "选择所有 {{count}} 个联系人",
  "page size": "每页显示 {{size}} 行",
  "no_contact_in_account": "您的账户中没有联系人。",
  "no_contact_for_filter": "没有与您的筛选条件相匹配的联系人。",
  "Provided Material": "提供的材料",
  "Own Material": "自己的材质",
  "Record new video": "录制新视频",
  "Add new": "添加新的",
  "count selected": "{{count}} 已选择",
  "ANALYTICS": "分析",
  "ADDED": "已添加",
  "LEAD FORM": "潜在客户表格",
  "Common Videos": "常用视频",
  "Show hidden Videos Count": "显示隐藏的视频 ({{count}})",
  "All default videos are hidden. If you want to see them again, please make them enable again": "所有默认视频都被隐藏。如果你想再次看到它们，请重新启用它们",
  "Video Converting is failed. Please contact support team to solve this error": "视频转换失败。请联系支持团队以解决此错误",
  "Copy link": "复制链接",
  "My own Videos": "我自己的视频",
  "There is no videos yet": "目前还没有视频。",
  "Loading videos": "正在加载视频...",
  "Common PDFs": "常用 PDF",
  "Show hidden Pdfs Count": "显示隐藏的 Pdf ({{count}})",
  "All default pdfs are hidden. If you want to see them again, please make them enable again": "所有默认 pdf 都被隐藏。如果你想再次看到它们，请重新启用它们",
  "My Own PDFs": "我自己的 PDF",
  "Team PDFs": "团队 PDF",
  "There is no pdfs yet": "目前还没有 pdf 文件。",
  "Loading pdfs": "正在加载 pdf...",
  "Common Images": "常用图片",
  "Show hidden Images": "显示隐藏的图片 ({{count}})",
  "All default images are hidden. If you want to see them again, please make them enable again": "所有默认图像均处于隐藏状态。如果你想再次看到它们，请重新启用它们",
  "My Own Images": "我自己的图片",
  "Team Images": "球队图片",
  "There is no images yet": "目前还没有图片。",
  "Loading images": "正在加载图片...",
  "Current Password": "当前密码",
  "Signature layouts": "签名布局",
  "Load premade template made of your profile info": "加载由您的个人资料信息构成的预制模板",
  "Custom Text Codes": "自定义文本代码",
  "Add New": "新增",
  "+length more": "+ {{length}} 更多",
  "Message To send": "要发送的消息",
  "no_smart_codes_for_added_yet": "目前还没有用于添加的智能代码。",
  "no_smart_codes_to_match_your_search": "没有与您的搜索相匹配的智能代码",
  "Loading smart codes": "正在加载智能码...",
  "Current SMS limit details": "当前短信限制详情",
  "You have count SMS messages remaining": "您还有 <span class='font-weight-bold'>{{count}} 条短信</span>。",
  "Purchase messages": "购买消息",
  "Inactive number phone": "非活动号码-{{number}}",
  "200 of our users were using Signal Wire as a texting provider with crmgrow": "我们有 200 名用户使用 Signal Wire 作为 crmgrow 的短信提供商",
  "If you see this, you are one of them": "如果你看到这个，你就是其中之一。",
  "There has been a very abrupt change to their policy": "他们的政策发生了非常突然的变化",
  "Please visit this link to read up on what we are doing to ensure your service level and communications stay in tact": "请访问此链接，了解我们正在采取哪些措施来确保您的服务水平和沟通保持完整。",
  "Check here": "在这里查看",
  "Create New Smart Number": "创建新的智能号码",
  "Create Smart Number": "创建智能号码",
  "facebook profile": "脸书简介",
  "twitter profile": "推特简介",
  "linkedin profile": "领英简介",
  "Enable contact label automated setup": "启用联系人标签自动设置",
  "Subscription": "订阅",
  "Your Current Plan and Usage": "您当前的计划和使用情况",
  "Free Trial": "免费试用",
  "Trial expires": "试用期到期",
  "n days": "{{n}} 天",
  "Material Uploads": "材料上传",
  "Video Recordings": "视频录制",
  "n min": "{{n}} 分钟",
  "Checking downgradable": "正在检查可降级...",
  "Ooops": "哎呀",
  "Before you can downgrade you will have to do the following:": "在降级之前，您必须执行以下操作：",
  "message Please confirm in": "{{message}} 请在",
  "Best for business leaders and enterpreneurs with one business and focus.": "最适合刚接触业务的企业和增长型领导者。",
  "Active Automations": "主动自动化",
  "Pipeline": "管道",
  "Custom Websites": "自定义着陆页",
  "Virtual Assistant Seats": "虚拟助手座位",
  "Multi Profile/Business": "多档案/商业",
  "Dialer Add-On": "拨号器附加组件",
  "from plan": "来自 {{plan}}",
  "Your Plan": "你的计划",
  "Cancel account": "取消账户",
  "Downgrade": "降级",
  "most popular": "最受欢迎",
  "Best for business leaders and entrepreneurs with one business and focus": "最适合只有一个业务和重点的商业领袖和企业家。",
  "Best for Entrepreneurs, Influencers, and people looking to become Growth Leaders": "最适合企业家、有影响力的人和希望成为增长领导者的人。",
  "Unlimited": "无限制",
  "price per profile": "每个配置文件 {{price}}",
  "per Seat": "个座位 {{price}}",
  "per Month": "每月 {{price}}",
  "one time": "一度 {{plan}}",
  "EVO Pro": "EVO 专业版",
  "EVO Elite": "EVO 精英",
  "Growth": "生长",
  "Growth & Texting": "成长与发短信",
  "Vortex Free": "无涡流",
  "Texts per month. More can be purchased per month from within settings": "每月发短信。每月可以在设置中购买更多",
  "Run two businesses from one account. Each profile has unique email linked, calendar linked, contacts, materials, automations, and templates": "用一个账户经营两家企业。每个配置文件都有唯一的电子邮件链接、链接的日历、联系人、材料、自动化和模板",
  "Need more than 1 account?  Expand your Elite account by adding profiles at $49 per profile.": "需要 1 个以上的账户？通过添加个人资料来扩展您的精英账户，每个个人资料的价格为49美元。",
  "Custom Labels": "自定义标签",
  "Advanced Filters": "高级筛选器",
  "Activity Tracker": "活动追踪器",
  "Tag Management": "标签管理",
  "Assistant Access": "助理访问权限",
  "n seat": "{{n}} 个座位",
  "Mail Templates": "邮件模板",
  "Merge Fields": "合并令牌",
  "Email 'Click' Tracking": "通过电子邮件发送 “点击” 跟踪",
  "Group/Mass Email": "群组/群发电子邮件",
  "n site": "{{n}} 个站点",
  "Lite plan you can be part of a team but not a team leader": "精简版计划你可以成为团队的一员，但不能成为团队负责人",
  "Add-on features": "附加功能",
  "Dialer (Optional)": "拨号器（可选）",
  "Crmgrow Support": "Crmgrow 支持",
  "Online Support": "在线支持",
  "Email Support": "电子邮件支持",
  "Priority and Chat Support": "优先和聊天支持",
  "Weekly Live Training": "每周直播训练",
  "Roadmap and Mastermind": "路线图和策划者",
  "Popular features": "热门功能",
  "Additional features": "其他功能",
  "Confirm your subscription": "确认您的订阅",
  "Enter payment details to subscribe": "输入付款详情以订阅",
  "Payment details": "付款详情",
  "Credit or debit card": "信用卡或借记卡",
  "Change card": "换牌",
  "Guaranteed safe and secure checkout": "保证结账安全可靠",
  "“Since I implemented Crmgrow 6 months ago, we've had an exponential return”": "“自从我在6个月前实施Crmgrow以来，我们的回报呈指数级增长”",
  "Larry White": "拉里·怀特",
  "Why are you looking to cancel your account?": "你为什么要取消账户？",
  "What is the reason thing you really wish CRM Grow did better?": "你真正希望 CRM Grow 做得更好的 {{reason}} 件事是什么？",
  "Send feedback": "发送反馈",
  "Automation:": "自动化：",
  "Video:": "视频：",
  "Image:": "图片：",
  "Pdf:": "Pdf:",
  "Comment": "评论",
  "Click here": "点击这里",
  "Answer": "回答",
  "Match Stages": "比赛阶段",
  "Copy pipeline": "复制管道",
  "Automation Stages": "自动化阶段",
  "Match To": "匹配到",
  "Create Stage": "创建舞台",
  "This material is used in these": "这种材料用于这些",
  "automations": "自动化",
  "templates": "模板",
  "teams": "团队",
  "smart codes": "智能码",
  "These automations are shared in this team": "这些<span class='c-red'>自动化</span>在这个团队中共享",
  "These templates are shared in this team": "这些<span class='c-red'>模板</span>在此团队中共享",
  "These materials are shared in this team": "这些<span class='c-red'>材料</span>在这个团队中共享",
  "Select Primary Contact": "选择主要联系人",
  "Select the Primary Contact in this deal": "选择此交易中的主要联系人。",
  "This automation is used in these stages": "这种自动化用于这些<span class='c-red'>阶段</span>",
  "This automation is used in these lead forms": "这些<span class='c-red'>线索形式</span>中使用了这种自动化",
  "This automation is used in these Scheduler": "这些<span class='c-red'>调度程序</span>中使用了这种自动化",
  "This automation is used in these automations": "这种自动化被用于这些<span class='c-red'>自动化</span>中",
  "This automation is used in these smart codes": "这些<span class='c-red'>智能代码</span>中使用了这种自动化",
  "This automation is shared in these teams": "这种自动化是在这些<span class='c-red'>团队</span>中共享的",
  "This automation is running now. Please confirm in": "这种自动化现在正在运行。请在中确认",
  "Contacts with invalid permission": "权限无效的联系人",
  "Contacts with the active running jobs": "正在运行的作业的联系人",
  "To-Do": "待办事项",
  "Task": "任务",
  "Connect your calendar": "连接你的日历",
  "To utilize your calendar within crmgrow, please connect your Google/Microsoft calendar": "要在 crmgrow 中使用你的日历，请连接你的谷歌/微软日历。",
  "Connect with Google": "联系谷歌",
  "Connect with Microsoft": "与微软联系",
  "Add Automation": "添加自动化",
  "Related Person": "相关人员",
  "Search Automation": "搜索自动化",
  "Contacts to add": "要添加的联系人",
  "Editing multiple contacts": "编辑多个联系人",
  "Add new tags": "添加新标签",
  "Remove the tags": "移除标签",
  "Add new tags and remove current tags": "添加新标签并移除当前标签",
  "Phone is invalid!": "电话无效！",
  "Deleting contacts": "删除联系人",
  "delete status": "{{count1}}/{{count2}} 已删除",
  "Don't close this tab while deleting contacts": "删除联系人时不要关闭此选项卡。",
  "Contact Added": "联系人已添加",
  "Notes Length": "注意事项 ({{length}})",
  "Show older": "显示较旧",
  "Show new": "显示新的",
  "TimeLines": "时间线",
  "session": "会话",
  "duration": "持续时间",
  "date": "约会",
  "Leader": "领袖",
  "Desired time": "期望的时间",
  "Proposed times": "建议的时间",
  "Calendar Link": "日历链接",
  "Value": "值",
  "You removed this deal or this contact was excluded from this deal.": "您已移除此秒杀或此联系人被排除在此秒杀之外。",
  "Edit contact details": "编辑联系人详情",
  "First name is required!": "名字是必需的！",
  "Select who will be merged into name": "选择将合并到 {{name}} 的用户",
  "Please select a contact to merge.": "请选择要合并的联系人。",
  "Select primary data to be preserved in new record": "选择要在新记录中保留的主要数据",
  "Follow Up": "跟进",
  "Notes": "笔记",
  "This action can't be undone.": "此操作无法撤消。",
  "Creating Deals": "创建优惠",
  "Upload Result": "上传结果",
  "length contacts are exceeded": "已超出 {{length}} 个联系人数",
  "Updating Contacts": "更新联系人",
  "create status": "{{count1}}/{{count2}} 已创建",
  "Don't close this tab while creating deals.": "创建交易时请勿关闭此选项卡。",
  "import status": "{{count1}}/{{count2}} 已进口",
  "download status": "{{count1}} / {{count2}} 下载的",
  "Don't close this tab while uploading contacts.": "上传联系人时，请勿关闭此选项卡。",
  "Error importing contacts": "导入联系人时出错",
  "length contacts are duplicated in your contacts list": "{{length}} 个联系人在您的联系人列表中重复",
  "length contacts_imported_successfully": "{{length}} 个联系人已成功导入",
  "length contact_imported_successfully": "{{length}} 个联系人已成功导入",
  "length contacts are limited in your contacts list": "{{length}} 个联系人列表中的联系人受到限制",
  "Back to Crmgrow": "回到 crmgrow",
  "update status": "{{count1}}/{{count2}} 已更新",
  "Don't close this tab while updating duplicated contacts.": "更新重复的联系人时，请勿关闭此选项卡。",
  "Check Duplication": "检查重复",
  "Contact Manager": "联系经理",
  "Contact Preferences": "联系人偏好",
  "Smart Code": "智能码",
  "Knowledge Base": "知识库",
  "Ask a Question": "问一个问题",
  "Report a Bug": "报告错误",
  "Feature Request": "功能申请",
  "Live Training": "直播训练",
  "Facebook Group": "Facebook 群组",
  "LOADING RVM SERVICE": "正在加载 RVM 服务",
  "LOADING CALL SERVICE": "正在加载呼叫服务",
  "Loading sub accounts": "正在加载子账户",
  "Add new organization": "添加新组织",
  "Create or switch business": "创建或切换业务",
  "My profile": "我的档案",
  "Welcome!": "欢迎！",
  "NEW": "新",
  "Power Dialer": "电源拨号器",
  "Connect with more people in less time": "在更短的时间内与更多的人联系",
  "There are no notifications in your account.": "您的账户中没有通知。",
  "Logout": "注销",
  "New Website": "新登陆页面",
  "There are no websites yet.": "目前还没有页面。",
  "Loading websites...": "正在加载页面...",
  "Edit site": "编辑站点",
  "Preview site": "预览站点",
  "Publish site": "发布网站",
  "Delete site": "删除站点",
  "Publish": "发布",
  "Preview": "预览",
  "Review Invalid Contacts": "查看无效的联系人",
  "There are invalid contacts yet. Are you sure to ignore the invalid contacts and move to next step?": "尚有无效的联系人。您确定要忽略无效的联系人并转到下一步吗？",
  "Ignore & Next": "忽略下一步 (N)",
  "export the invalid contacts": "导出无效的联系人",
  "to": "到",
  "Dropdown": "下拉列表",
  "Back to Deals": "返回特惠",
  "Back to Dashboard": "返回控制面板",
  "Back to Contacts": "返回 “联系人”",
  "Back to Materials": "返回到材质",
  "Back to Automations": "返回到自动化",
  "Back to Tag manager": "返回标签管理器",
  "Back to Templates": "返回到模板",
  "Back to Template Library": "返回模板库",
  "Show only 5 contacts": "仅显示 5 个联系人",
  "New Ringless VM": "全新无环虚拟机",
  "New Video Email": "新视频电子邮件",
  "New Video Text": "新视频文字",
  "New PDF Email": "新 PDF 电子邮件",
  "New PDF Text": "新 PDF 文本",
  "New Image Email": "新图片电子邮件",
  "New Image Text": "新图像文本",
  "Edit Task": "编辑任务",
  "Watched Video": "看过的视频",
  "Watched PDF": "已观看 PDF",
  "Watched Image": "观看的图片",
  "Watched Material": "观看的材料",
  "Opened Email": "已打开电子邮件",
  "Replied Text": "已回复文本",
  "Edit Contact": "编辑联系人",
  "New Material Email": "新材料电子邮件",
  "New Material Text": "新材质文本",
  "Overdue": "逾期",
  "Today": "今天",
  "Tomorrow": "明天",
  "This week": "本星期",
  "Next Week": "下周",
  "Future": "未来",
  "You can not remove this deal stage as this stage is the last stage.": "您无法移除此交易阶段，因为此阶段是最后阶段。",
  "Processing": "正在处理",
  "Assigned contacts": "已分配的联系人",
  "Awaiting contacts": "正在等待联系人",
  "Delivered contacts": "已交付联系人",
  "Failed Contacts": "失败的联系人",
  "count fields": "{{count}} 个字段",
  "count contact for tag": "{{count}} 个标签的联系人",
  "count contacts for tag": "{{count}} 个标签的联系人",
  "There is no contact with this tag.": "此标签没有接触。",
  "Delete tag": "删除标签",
  "Do you want to delete": "你想删除吗",
  "count tags": "{{count}} 个标签",
  "It will permanently remove the tags from contacts": "它将永久移除联系人的标签",
  "tag name": "标签名",
  "Merge To": "合并到",
  "Select Tag": "选择标记",
  "Type a name for this theme": "键入此主题的名称",
  "Delete Theme": "删除主题",
  "Are you sure to delete this theme?": "你确定要删除这个主题吗？",
  "PDF Description": "PDF 描述",
  "PDF Title": "PDF 标题",
  "Resume recording": "恢复录制",
  "Pause recording": "暂停录制",
  "Disable microphone": "禁用麦克风",
  "Enable microphone": "启用麦克风",
  "Cancel recording": "取消录制",
  "You are buying medium plan": "你正在购买<span class=\"font-weight-bold c-blue\">中型</span>套餐",
  "This browser or webpage does not support the media devices(Camera and Microphone).": "此浏览器或网页不支持媒体设备（摄像头和麦克风）。",
  "Camera is denied on this page.": "此页面上的摄像头被拒绝。",
  "Camera is not connected. Please connect the camera.": "照相机未连接。请连接相机。",
  "Your microphone is muted": "您的麦克风已静音",
  "Heads up! To have sound in your video, you must unmute your microphone. Do you wish to proceed anyway?": "抬起头来！要在视频中显示声音，必须将麦克风取消静音。你还是想继续吗？",
  "Yes, proceed": "是的，继续",
  "Please invoke getUserMedia once.": "请调用一次 getUserMedia。",
  "Select Folder": "选择文件夹",
  "Overwrite Template": "覆盖模板",
  "Google Meet": "谷歌见面",
  "Zoom": "缩放",
  "calendar days": "日历日",
  "business days": "工作日",
  "15 min": "15 分钟",
  "30 min": "30 分钟",
  "45 min": "45 分钟",
  "60 min": "60 分钟",
  "sun": "太阳",
  "mon": "星期一",
  "tue": "星期二",
  "wed": "星期三",
  "thu": "星期四",
  "fri": "星期五",
  "sat": "坐着",
  "In-person meeting": "面对面会议",
  "Webinar": "网络研讨会",
  "Tomorrow business start time": "明天营业开始时间",
  "Tomorrow business time": "明天营业时间",
  "Next Monday business start time": "下周一营业开始时间",
  "Tomorrow morning": "明天早上",
  "Tomorrow afternoon": "明天下午",
  "Next Monday morning": "下周一早上",
  "Please select the future time.": "请选择将来的时间。",
  "DAILY": "每天",
  "WEEKLY": "每周",
  "MONTHLY": "每月",
  "YEARLY": "每年",
  "Team or user": "团队或用户",
  "Are you sure to overwrite this template?": "你确定要覆盖这个模板吗？",
  "Overwrite": "覆盖",
  "Phone Call": "打电话",
  "Search contact": "搜索联系人",
  "Search Team Leader": "搜索组长",
  "Search member": "搜索会员",
  "Search members": "搜索成员",
  "Select team": "选择球队",
  "Search team": "搜索小组",
  "More than 10 contacts are selected. Please select less than 10 contacts.": "选择的联系人超过 10 个。请选择少于 10 个联系人。",
  "Exceed The Number of Contacts": "超过联系人数",
  "Your texts would be delivered. You can see all delivering status in header within 5 mins": "你的短信将被送达。你可以在 5 分钟内在标题中看到所有配送状态",
  "Text Sent": "已发送文本",
  "Your text requests are queued. The text queue progressing would be displayed in the header.": "您的短信请求已排队。正在进行的文本队列将显示在标题中。",
  "Text Queue": "文本队列",
  "Schedules sending is failed.": "计划发送失败。",
  "Schedule Sent": "计划已发送",
  "Email Sent": "电子邮件已发送",
  "number of emails are failed": "{{count}} 封电子邮件失败",
  "Your email requests are queued. The email queue progressing would be displayed in the header.": "您的电子邮件请求已排队。正在进行的电子邮件队列将显示在标题中。",
  "Email Queue": "电子邮件队列",
  "number of emails are sent successfully": "{{count}} 封电子邮件已成功发送。",
  "number of emails are queued": "{{count}} 封电子邮件正在排队。",
  "The email queue progressing would be displayed in the header.": "正在进行的电子邮件队列将显示在标题中。",
  "Schedules sending is failed": "计划发送失败",
  "number of texts are failed": "{{count}} 个文本失败。",
  "You have to check out crmgrow.com": "你得去看看 crmgrow.com",
  "Unset": "取消设置",
  "Please make sure the email content contains the platform share link.": "请确保电子邮件内容包含平台共享链接。",
  "Space is not allowed": "不允许有空格",
  "Code is already exist": "代码已经存在",
  "This task": "这个任务",
  "This and following tasks": "此任务和后续任务",
  "All tasks": "所有任务",
  "CLEAR": "明确",
  "TO DO": "去做",
  "ALL": "全部",
  "COMPLETED": "已完成",
  "Edit recurring event": "编辑重复发生的事件",
  "Share contacts to team": "将联系人共享给团队",
  "Unsupported File Selected.": "选择了不支持的文件。",
  "Cannot load the image file.": "无法加载图像文件。",
  "File Select": "文件选择",
  "desktop": "桌面",
  "material viewed": "已查看的材料",
  "text replied": "已回复文本",
  "Task reminder": "任务提醒",
  "lead form": "引线形式",
  "unsubscribe": "取消订阅",
  "Schedule reminder": "日程提醒",
  "Set the reminder prior to task due time": "在任务到期时间之前设置提醒",
  "Set the reminder prior to schedule due time": "在计划到期时间之前设置提醒",
  "text": "文本",
  "all": "所有",
  "List Calendar": "列出日历",
  "Hide": "隐藏",
  "All types": "所有类型",
  "shared with:": "与之共享：",
  "Views": "视图",
  "Stop Share": "停止共享",
  "Edit Landing Page": "编辑着陆页",
  "file type": "文件类型",
  "folders": "文件夹",
  "owner": "所有者",
  "Admin": "管理员",
  "Me": "我",
  "capture form": "捕获表单",
  "n materials are selected": "{{count}} 种材质被选中。",
  "select all materials": "选择所有 {{count} 种材质",
  "all materials are selected": "所有 {{count}} 材质均已选中。",
  "no materials": "您的账户中没有材料（视频、PDF、图片）。",
  "no mateials for condition": "没有与您的过滤条件相匹配的材料。",
  "Calendar Setting": "日历设置",
  "Type a title for this image": "为这张图片键入标题",
  "Type a title for this video": "键入此视频的标题",
  "Type a title for this pdf": "为此 pdf 键入标题",
  "Add location": "添加地点",
  "Enter text content...": "输入文字内容...",
  "Enter email content...": "输入电子邮件内容...",
  "Type subject": "键入主题",
  "Type title": "键入标题",
  "Write a summary and any details your invitee should know about the event.": "写一份摘要以及您的受邀者应该知道的有关活动的任何详细信息。",
  "Newsletter subject": "时事通讯主题",
  "Newsletter title": "时事通讯标题",
  "Select Campaign": "选择广告系列",
  "Type in new automation title": "输入新的自动化标题",
  "Type in string": "键入字符串",
  "Add label text": "添加标签文本",
  "Add description": "添加描述",
  "Add meeting title": "添加会议标题",
  "Add appointment title": "添加预约标题",
  "Type new content for this task": "为此任务键入新内容",
  "Please type in sms content": "请输入短信内容",
  "Please type content for note": "请键入备注内容",
  "Type of task note": "任务说明的类型",
  "Edit tasks": "编辑任务",
  "Editing...": "正在编辑...",
  "Complete tasks": "完成任务",
  "Delete tasks": "删除任务",
  "Deleting...": "正在删除...",
  "Selecting...": "正在选择...",
  "Deselecting...": "正在取消选择...",
  "Stop Automation": "停止自动化",
  "Edit Landing page": "编辑着陆页",
  "Remove member": "移除成员",
  "Bulk status set": "批量状态集",
  "Editor": "编辑",
  "Viewer": "查看器",
  "New Link": "新链接",
  "Share contact": "分享联系人",
  "This contact is unsubscribed.": "此联系人已取消订阅。",
  "Email Unsubscribed": "取消订阅电子邮件",
  "Text Unsubscribed": "取消订阅文本",
  "Contact details": "联系详情",
  "Secondary contacts": "次要联系人",
  "Company": "公司",
  "Contact Timeline": "联系时间轴",
  "Deal Timeline": "交易时间表",
  "Prev Contact": "上一页联系我们",
  "Next Contact": "下一页联系我们",
  "no activity in contact": "此联系人还没有 {{ label }}。",
  "Task completion comment": "任务完成注释",
  "Task comment": "任务注释",
  "Leave completion comment": "留下完成评论",
  "Leave task comment": "留下任务评论",
  "Redial": "重拨",
  "Download Recording": "下载录音",
  "Ringless voice mail": "无环语音信箱",
  "RECEIVING LATEST ACTIVITIES": "接收最新活动",
  "Loading Appointment...": "正在加载预约...",
  "Back to Material Analytics": "返回材料分析",
  "Back to Template Library'": "返回模板库'",
  "pending": "待定",
  "active": "活跃",
  "progress": "进展",
  "Current Status:": "当前状态：",
  "Paused": "已暂停",
  "meeting": "会议",
  "View more": "查看更多",
  "contact_no_tasks": "此联系人尚无任务。",
  "contact_no_overdue_tasks": "没有过期的任务。",
  "contact_no_today_tasks": "今天没有任务。",
  "contact_no_tomorrow_tasks": "明天没有任务。",
  "contact_no_week_tasks": "本周没有任务。",
  "contact_no_next_week_tasks": "下周没有任务。",
  "profile_phone_info": "当您在个人资料页面上使用 Twilio 号码设置您的电话号码时，您将无法接收文本通知。",
  "Current Folder": "当前文件夹",
  "Goto Folder": "转到文件夹",
  "Download from": "下载自",
  "admin": "行政人员",
  "member": "成员",
  "account-setting": {
    "login_enabled": "您想让子配置文件帐户通过自己的电子邮件登录 crmgrow 吗？",
    "master_enabled": "启用转到主/根帐户",
    "billing_access_enabled": "允许访问账单信息",
    "assignee_info.is_editable": "可以更改受让人字段",
    "team_stay_enabled": "与他/她自己的付款联系后保持团队"
  },
  "next_invoice_status": "结算 {{interval}}，下一次结算于 {{currentPeriodEndAt}} ${{amount}}",
  "Change your Scheduler URL": "更改您的 Scheduler URL 意味着您创建的所有链接将不再有效，需要更新。",
  "All newly created Scheduler events": "所有新创建的 Scheduler 事件现在都将具有更新的“我的链接”URL 前缀。所有之前创建的具有不同前缀的 Scheduler“我的链接”事件将继续工作。",
  "My Link": "我的链接",
  "user name": "用户名",
  "company name": "company name",
  "New User": "新用户",
  "Loading account informations...": "加载账户信息...",
  "Edit Profile": "编辑个人资料",
  "Change Password": "更改密码",
  "Cancel Profile": "取消资料",
  "PRIMARY": "基本的  ",
  "Payment Failed": "支付失败",
  "payment_failed_error": "您的付款失败。 请重新付款。",
  "pay now": "现在付款",
  "Insert New Story": "插入新故事",
  "Modify Above Story": "修改以上故事",
  "Do want to set this card as the primary one?": "你想把这张卡设为主卡吗？",
  "Do you want to delete this card?": "你想删除这张卡片吗？",
  "delete_newletters": "删除通讯模板",
  "confirm_delete_newsletters": "确定要删除这些选定的新闻稿模板吗？",
  "delete_newletter": "删除通讯模板",
  "confirm_delete_newsletter": "您确定要删除此新闻稿模板吗？",
  "delete_bulkemail": "删除批量电子邮件",
  "confrim_delete_bulkemail": "确定要删除选中的批量电子邮件吗？",
  "Get help from AI": "获得人工智能的帮助",
  "Compare": "比较",
  "Adjust": "调整",
  "Create content using AI. Use the input box below to get started with AI wizard. Tip: use the AI personality to compose in a different tone.": "使用人工智能创建内容。 使用下面的输入框开始使用 AI 向导。 提示：利用AI个性以不同的语气进行创作。",
  "Add another comparison": "添加另一个比较",
  "Compare content using AI. Use the input box below to get started with AI wizard.": "使用人工智能比较内容。 使用下面的输入框开始使用 AI 向导。",
  "Generate": "产生",
  "Get help with AI": "获取人工智能方面的帮助",
  "Create with AI": "用人工智能创造",
  "Rewrite with AI": "用人工智能重写",
  "AI Personality": "人工智能个性",
  "Manage": "管理",
  "Manage AI Personality": "管理 AI 个性",
  "AI Personalities": "人工智能人物",
  "+ Create New": "+ 新建",
  "Create New Personality": "创造新个性",
  "Prompt": "迅速的",
  "Select a personality in the left panel or create a new one.": "在左侧面板中选择一种个性或创建一个新个性。",
  "YES": "是的",
  "NO": "不是",
  "connect_calendars": "连接日历",
  "connnect_a_calendar": "您应该连接一个日历。",
  "empty_custom_list": "没有自定义联系人字段。",
  "Only selected tasks.": "仅选定的任务。",
  "All related recurrence tasks.": "所有相关的重复任务。",
  "Price": "价格",
  "Close Date": "截止日期",
  "Assigned Team Members": "指定的团队成员",
  "Add Members": "添加会员",
  "Created deal successfully.": "交易创建成功。",
  "Created deal failed.": "创建交易失败。",
  "Updated deal successfully.": "交易更新成功。",
  "Updated deal failed.": "更新交易失败。",
  "Something happened": "发生了一些事情",
  "Log Out": "退出",
  "vortex log out content": "抱歉，我们无法验证您的身份。请<b>注销</b>并<b>尝试重新登录。</b>",
  "Allow assigning timelines": "允许分配时间表",
  "Are you going to execute the current assigned deal automation with these new contacts": "您是否要针对这些新联系人执行当前分配的交易自动化？",
  "+ add a deal": "+ 添加交易",
  "save": "保存",
  "add_start_trigger": "添加启动触发器",
  "add_start_trigger_description": "（可选）仅当与设置的触发器匹配或您手动添加联系人时才会启动",
  "add_action": "添加操作",
  "deal_stage_updated": "交易阶段变更",
  "deal_stage_updated_description": "当交易移动到您选择的特定阶段时启动自动化。",
  "contact_tags_added": "联系人标签已添加",
  "contact_tags_added_description": "当将标签添加到联系人时触发此自动化。如果您选择多个标签，则每个标签都会单独启动自动化。",
  "contact_status_updated": "联系人状态已更改",
  "contact_status_updated_description": "当联系人的状态更新为您选择的状态时启动自动化。",
  "form_submitted": "联系表格已完成",
  "form_submitted_description": "当联系人填写表格时启动自动化。可以根据他们的答案进行过滤。",
  "material_viewed": "联系人查看媒体",
  "material_viewed_description": "当联系人查看您发送的媒体时启动自动化。支持图像、视频和 pdf。",
  "select_pipeline": "选择渠道",
  "select_deal_stage": "选择交易阶段",
  "select_tag": "选择标签",
  "select_status": "选择状态",
  "media": "媒体",
  "file_name": "文件名",
  "percentage_of_view": "观看百分比",
  "select_media_label": "从媒体库中选择",
  "no_selected_media": "未选择媒体",
  "start_trigger": "启动触发器",
  "set_condition": "条件已设定。",
  "Condition": "状况",
  "Merge Field Manager": "合并字段管理器",
  "contact_first_name": "联系人名字",
  "contact_last_name": "联系人姓氏",
  "contact_email": "联系电子邮件",
  "contact_phone": "联系电话",
  "my_name": "我的全名",
  "my_first_name": "我的名字",
  "my_email": "我的電子郵件",
  "my_phone": "我的电话",
  "my_company": "我的公司",
  "assignee_first_name": "受让人名字",
  "assignee_last_name": "受让人姓氏",
  "assignee_email": "受让人电子邮件",
  "assignee_phone": "受让人电话"
}
